{"track_list": [{"total": [0.6166383701188455, 0.7510339123242349, 0.5230414746543779, 0.927683041301627, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.03278688521257726, 0.9999999989999999, 0.01666666666638889, 0, "{'O': 51, 'B-GPE': 6, 'B-PERSON': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.014184397148835572, 0.9999999989999999, 0.007142857142806123, 0, "{'B-PERSON': 12, 'O': 119, 'I-GPE': 2, 'I-PERSON': 4, 'B-NORP': 2}"], "O": [0.9678651729453984, 0.9442421144548604, 0.9927005664897564, 0, "{'B-PERSON': 47, 'B-ORG': 46, 'B-DATE': 11, 'I-DATE': 19, 'I-ORG': 93, 'B-CARDINAL': 15, 'B-EVENT': 8, 'I-MONEY': 20, 'I-EVENT': 10, 'B-ORDINAL': 2, 'I-FAC': 33, 'I-PERSON': 5, 'I-CARDINAL': 4, 'B-GPE': 9, 'B-NORP': 1, 'I-PERCENT': 1, 'B-FAC': 2}"], "B-GPE": [0.8047767388583758, 0.8727477477467649, 0.7466281310204753, 0, "{'O': 215, 'B-ORG': 6, 'I-GPE': 1, 'I-EVENT': 2, 'I-FAC': 9, 'B-PERSON': 11, 'I-ORG': 14, 'B-FAC': 4, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.4731707312231054, 0.5843373493940703, 0.3975409836049281, 0, "{'O': 133, 'I-MONEY': 9, 'I-CARDINAL': 1, 'B-DATE': 2, 'B-MONEY': 1, 'B-PERCENT': 1}"], "B-PERSON": [0.8227535032084814, 0.828903654483673, 0.8166939443521822, 0, "{'O': 110, 'I-PERSON': 1, 'B-GPE': 1}"], "I-PERSON": [0.9056910564115408, 0.9737762237745214, 0.8465045592692303, 0, "{'O': 76, 'B-PERSON': 25}"], "B-ORG": [0.3974358969535211, 0.4946808510611985, 0.3321428571416709, 0, "{'O': 165, 'B-GPE': 9, 'I-ORG': 12, 'B-NORP': 1}"], "I-ORG": [0.46718576145805807, 0.49295774647771606, 0.44397463002020304, 0, "{'B-GPE': 8, 'O': 239, 'B-ORG': 12, 'I-GPE': 2, 'B-NORP': 2}"], "B-NORP": [0.814414413914481, 0.8828124999965515, 0.7558528428068366, 0, "{'O': 73}"], "B-FAC": [0.03539822992654084, 0.19999999998, 0.01941747572796682, 0, "{'O': 68, 'B-ORG': 10, 'B-GPE': 23}"], "B-DATE": [0.4943820220115993, 0.693693693690569, 0.3840399002484189, 0, "{'O': 223, 'I-DATE': 3, 'I-EVENT': 8, 'B-CARDINAL': 7, 'B-EVENT': 2, 'I-ORG': 4}"], "I-DATE": [0.5849514558567696, 0.8456140350847523, 0.4471243042663319, 0, "{'O': 211, 'B-DATE': 47, 'B-CARDINAL': 3, 'I-EVENT': 6, 'I-CARDINAL': 14, 'B-MONEY': 1, 'I-MONEY': 14, 'B-EVENT': 2}"], "I-FAC": [0.04347826050535602, 0.0909090909077135, 0.02857142857129252, 0, "{'O': 121, 'I-ORG': 44, 'I-GPE': 29, 'B-ORG': 8, 'B-GPE': 2}"], "B-LOC": [0.013071895386218974, 0.3333333332222222, 0.006666666666622223, 0, "{'O': 113, 'B-PERSON': 6, 'B-GPE': 22, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 2, 'B-ORG': 4}"], "I-GPE": [0.5608695647456615, 0.7456647398800829, 0.4494773519148102, 0, "{'O': 96, 'B-GPE': 23, 'I-FAC': 12, 'I-ORG': 24, 'I-PERSON': 3}"], "B-EVENT": [0.02777777748109568, 0.07692307691715976, 0.016949152542085608, 0, "{'O': 40, 'I-EVENT': 8, 'B-GPE': 2, 'B-ORG': 4, 'I-ORG': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.1865284970137185, 0.34615384614718936, 0.12765957446717974, 0, "{'O': 87, 'I-ORG': 12, 'B-CARDINAL': 4, 'B-DATE': 4, 'I-DATE': 12, 'B-GPE': 2, 'B-NORP': 2}"], "B-TIME": [0.08333333324652778, 0.9999999989999999, 0.04347826086767486, 0, "{'O': 16, 'B-CARDINAL': 6}"], "I-TIME": [0.055555555498456796, 0.9999999989999999, 0.028571428570612248, 0, "{'O': 32, 'B-CARDINAL': 2}"], "I-CARDINAL": [0.1739130429934428, 0.21333333333048887, 0.14678899082434138, 0, "{'B-CARDINAL': 9, 'O': 82, 'I-MONEY': 2}"], "B-ORDINAL": [0.24778761037199465, 0.8749999999453125, 0.14432989690572856, 0, "{'O': 83}"], "I-LOC": [0.042328042286162194, 0.99999999975, 0.021621621621504748, 0, "{'O': 143, 'I-PERSON': 2, 'B-GPE': 6, 'I-FAC': 4, 'I-GPE': 10, 'B-ORG': 4, 'I-ORG': 10, 'B-LOC': 2}"], "B-QUANTITY": [0.04081632648896293, 0.9999999989999999, 0.020833333332899308, 0, "{'B-MONEY': 8, 'B-CARDINAL': 15, 'O': 16, 'B-PERCENT': 8}"], "I-QUANTITY": [0.01851851849982853, 0.9999999989999999, 0.00934579439243602, 0, "{'I-MONEY': 16, 'I-CARDINAL': 36, 'O': 37, 'B-PERCENT': 2, 'I-PERCENT': 10, 'B-MONEY': 2, 'B-CARDINAL': 3}"], "I-NORP": [0.05714285708408163, 0.9999999989999999, 0.029411764705017305, 0, "{'B-NORP': 15, 'O': 18}"], "B-LANGUAGE": [0.3333333330277778, 0.99999999975, 0.19999999999, 0, "{'B-NORP': 7, 'O': 9}"], "B-PERCENT": [0.37837837790211837, 0.2916666666545139, 0.5384615384201183, 0, "{'O': 6}"], "I-PERCENT": [0.51999999948, 0.5416666666440972, 0.4999999999807692, 0, "{'O': 7, 'B-PERCENT': 6}"], "B-MONEY": [0.3999999994869422, 0.42307692306065087, 0.37931034481450654, 0, "{'O': 6, 'B-ORG': 1, 'B-CARDINAL': 3, 'I-MONEY': 2, 'B-DATE': 2, 'I-DATE': 4}"], "I-MONEY": [0.37762237715056973, 0.29999999999666666, 0.509433962254539, 0, "{'B-MONEY': 3, 'O': 11, 'I-ORG': 1, 'I-CARDINAL': 4, 'B-CARDINAL': 1, 'I-DATE': 6}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.6765003615328995, 0.6793494045890212, 0.6736751152073732, 0.9419782540675845, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.02985074608064157, 0.1428571428367347, 0.01666666666638889, 0, "{'O': 45, 'B-FAC': 10, 'B-GPE': 2, 'B-PERSON': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.012422360021449795, 0.04761904761678005, 0.007142857142806123, 0, "{'B-PERSON': 12, 'O': 91, 'I-FAC': 18, 'I-GPE': 2, 'I-PERSON': 14, 'B-NORP': 2}"], "O": [0.9788146415041183, 0.9713365965515507, 0.9864087234947497, 0, "{'B-ORG': 28, 'B-CARDINAL': 255, 'I-WORK_OF_ART': 8, 'I-ORG': 14, 'B-GPE': 41, 'B-PERSON': 62, 'B-DATE': 35, 'I-DATE': 47, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 21, 'B-EVENT': 9, 'B-ORDINAL': 10, 'B-LOC': 5, 'I-CARDINAL': 10, 'B-NORP': 9, 'I-GPE': 17, 'I-MONEY': 7, 'I-PERSON': 13, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'B-QUANTITY': 3, 'I-LAW': 1, 'I-QUANTITY': 1, 'I-EVENT': 1, 'I-LOC': 4}"], "B-GPE": [0.8244422885389906, 0.8300781249991894, 0.8188824662805213, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'O': 88, 'B-NORP': 40, 'B-ORG': 14, 'I-GPE': 7, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 11, 'I-LOC': 4, 'B-PERSON': 11, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'I-ORG': 2, 'I-FAC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.509135200555438, 0.36221837088325437, 0.8565573770456699, 0, "{'O': 25, 'I-CARDINAL': 6, 'B-DATE': 4}"], "B-PERSON": [0.8747081707060662, 0.8338278931738371, 0.9198036006531591, 0, "{'I-PERSON': 4, 'O': 42, 'B-GPE': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "I-PERSON": [0.9451219507180761, 0.9480122324144526, 0.9422492401201485, 0, "{'B-PERSON': 21, 'O': 16, 'I-CARDINAL': 1}"], "B-ORG": [0.5691699599777531, 0.637168141590101, 0.5142857142838776, 0, "{'O': 103, 'B-LOC': 4, 'B-GPE': 15, 'I-ORG': 11, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-NORP': 1}"], "I-ORG": [0.6607734801625493, 0.6921296296280275, 0.6321353065525748, 0, "{'B-GPE': 12, 'O': 134, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 8, 'B-ORG': 8, 'I-GPE': 4, 'I-WORK_OF_ART': 6}"], "B-NORP": [0.7917329088786652, 0.754545454543168, 0.8327759197296563, 0, "{'O': 48, 'I-DATE': 2}"], "B-FAC": [0.14184397123545095, 0.2631578947299169, 0.0970873786398341, 0, "{'O': 47, 'B-ORG': 11, 'B-LOC': 3, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 29, 'B-EVENT': 2}"], "B-DATE": [0.7029972747067356, 0.7747747747724482, 0.643391521195403, 0, "{'I-DATE': 12, 'O': 98, 'B-GPE': 10, 'I-EVENT': 9, 'B-CARDINAL': 14}"], "I-DATE": [0.7378048775518438, 0.8157303370768186, 0.6734693877538526, 0, "{'B-CARDINAL': 14, 'O': 125, 'B-DATE': 20, 'I-CARDINAL': 11, 'B-ORDINAL': 6}"], "I-FAC": [0.11920529758878995, 0.19565217391091683, 0.08571428571387756, 0, "{'O': 69, 'B-LOC': 4, 'I-LOC': 17, 'I-ORG': 44, 'I-GPE': 49, 'B-ORG': 3, 'I-EVENT': 4, 'B-FAC': 2}"], "B-LOC": [0.39473684164893047, 0.5696202531573465, 0.302013422816765, 0, "{'B-GPE': 40, 'O': 33, 'B-ORG': 4, 'I-GPE': 2, 'B-PERSON': 4, 'B-FAC': 10, 'I-FAC': 5, 'B-NORP': 2, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-LOC': 2}"], "I-GPE": [0.6292947553754794, 0.6541353383434055, 0.6062717770013719, 0, "{'O': 35, 'I-LOC': 22, 'B-GPE': 21, 'B-ORG': 2, 'I-ORG': 26, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.10958904076637269, 0.2666666666488889, 0.06896551724019026, 0, "{'O': 25, 'I-EVENT': 8, 'B-ORG': 12, 'B-DATE': 4, 'I-LAW': 3, 'B-FAC': 2}"], "I-EVENT": [0.2871794867760684, 0.5185185185089164, 0.19858156028227958, 0, "{'O': 31, 'I-ORG': 34, 'B-CARDINAL': 5, 'I-DATE': 12, 'I-LAW': 24, 'I-FAC': 2, 'B-GPE': 2, 'B-NORP': 2, 'B-DATE': 1}"], "B-TIME": [0.1666666665, 0.9999999995, 0.09090909090495868, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 6, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.14999999973750003, 0.49999999991666666, 0.08823529411505192, 0, "{'O': 28, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2}"], "I-CARDINAL": [0.4534412950497796, 0.40579710144633485, 0.5137614678851948, 0, "{'B-CARDINAL': 27, 'O': 25, 'B-DATE': 1}"], "B-ORDINAL": [0.75138121496389, 0.8095238095141724, 0.7010309278278244, 0, "{'O': 24, 'B-DATE': 5}"], "I-LOC": [0.4372990348849578, 0.5396825396782565, 0.36756756756558073, 0, "{'O': 71, 'I-ORG': 2, 'I-GPE': 11, 'I-FAC': 22, 'B-LOC': 5, 'I-NORP': 2, 'I-WORK_OF_ART': 4}"], "B-QUANTITY": [0.07407407384567902, 0.2857142856734694, 0.04255319148845632, 0, "{'B-CARDINAL': 28, 'B-MONEY': 4, 'O': 9, 'I-QUANTITY': 3, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.17741935458766908, 0.6111111110771605, 0.10377358490468137, 0, "{'O': 25, 'I-MONEY': 8, 'I-CARDINAL': 50, 'B-CARDINAL': 8, 'B-MONEY': 2, 'I-NORP': 1, 'B-QUANTITY': 1}"], "I-NORP": [0.1538461535779093, 0.49999999991666666, 0.0909090909063361, 0, "{'B-NORP': 17, 'O': 13}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.4799999994624, 0.49999999995833333, 0.4615384615029586, 0, "{'B-CARDINAL': 2, 'O': 4, 'I-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.631578946903047, 0.9999999999166667, 0.46153846152071004, 0, "{'O': 8, 'B-PERCENT': 6}"], "B-MONEY": [0.448979591335277, 0.5499999999725, 0.37931034481450654, 0, "{'O': 3, 'B-CARDINAL': 5, 'B-DATE': 5, 'B-QUANTITY': 1, 'I-MONEY': 2, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.5567010304206611, 0.6136363636224174, 0.509433962254539, 0, "{'B-MONEY': 3, 'O': 10, 'I-DATE': 7, 'I-CARDINAL': 3, 'I-QUANTITY': 3}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.055555555239197536, 0.03448275861950059, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.6992522846856827, 0.6733333333333333, 0.7272465437788018, 0.9479036295369212, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.06153846136899409, 0.33333333327777775, 0.033898305084171215, 0, "{'O': 33, 'B-ORG': 9, 'B-FAC': 6, 'B-GPE': 2, 'B-EVENT': 1, 'B-LOC': 4, 'I-WORK_OF_ART': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.13071895408039647, 0.7142857142346939, 0.0719424460426479, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 10, 'O': 40, 'I-ORG': 30, 'B-ORG': 2, 'I-FAC': 12, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 4, 'I-LOC': 10, 'I-EVENT': 1, 'B-DATE': 2, 'I-DATE': 4, 'B-NORP': 2}"], "O": [0.9836557401412104, 0.9835896747038981, 0.9837218154541775, 0, "{'B-PERSON': 82, 'B-CARDINAL': 234, 'I-ORG': 52, 'B-GPE': 53, 'B-DATE': 63, 'B-ORG': 50, 'I-DATE': 63, 'I-PERSON': 18, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 10, 'B-EVENT': 9, 'B-ORDINAL': 12, 'I-CARDINAL': 3, 'B-LOC': 13, 'I-LOC': 19, 'I-GPE': 17, 'B-NORP': 19, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'I-EVENT': 1, 'B-MONEY': 1, 'B-WORK_OF_ART': 2}"], "B-GPE": [0.8358902830888589, 0.8077268643299123, 0.8660886319837514, 0, "{'B-ORG': 14, 'B-PERSON': 23, 'B-NORP': 46, 'O': 24, 'I-GPE': 7, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 12, 'I-LOC': 6, 'I-ORG': 2, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.5261845382286988, 0.3781362007161682, 0.8647540983571117, 0, "{'O': 27, 'I-CARDINAL': 4, 'B-GPE': 1, 'B-DATE': 1}"], "B-PERSON": [0.8757575752590049, 0.8152327221427148, 0.945990180031185, 0, "{'I-PERSON': 8, 'O': 13, 'I-ORG': 7, 'B-GPE': 2, 'B-QUANTITY': 1, 'B-ORG': 2}"], "I-PERSON": [0.9469753542410781, 0.9309838472820396, 0.9635258358647971, 0, "{'B-PERSON': 10, 'O': 8, 'I-ORG': 5, 'I-QUANTITY': 1}"], "B-ORG": [0.5840407465280913, 0.5566343042053183, 0.6142857142835204, 0, "{'O': 62, 'B-LOC': 3, 'B-GPE': 17, 'I-ORG': 24, 'B-WORK_OF_ART': 2}"], "I-ORG": [0.6475548055902092, 0.5385694249641816, 0.8118393234655141, 0, "{'I-LOC': 10, 'B-NORP': 2, 'O': 56, 'B-ORG': 6, 'B-GPE': 11, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'I-GPE': 2}"], "B-NORP": [0.7930489726427828, 0.751497005985774, 0.8394648829403363, 0, "{'B-ORG': 13, 'O': 17, 'B-GPE': 4, 'I-LOC': 2, 'I-ORG': 8, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 2}"], "B-FAC": [0.18897637764325131, 0.49999999997916666, 0.11650485436780092, 0, "{'B-ORG': 24, 'O': 16, 'B-LOC': 13, 'I-LOC': 5, 'B-GPE': 29, 'I-ORG': 2, 'B-EVENT': 2}"], "B-DATE": [0.7313997472914102, 0.7397959183654598, 0.7231920199483213, 0, "{'I-DATE': 13, 'B-GPE': 15, 'O': 63, 'I-EVENT': 9, 'B-CARDINAL': 9, 'I-ORG': 2}"], "I-DATE": [0.7834274947905401, 0.7954110898646359, 0.7717996289410541, 0, "{'B-CARDINAL': 13, 'O': 78, 'B-DATE': 25, 'B-ORDINAL': 3, 'B-GPE': 1, 'I-CARDINAL': 3}"], "I-FAC": [0.16923076891881655, 0.43999999999120004, 0.1047619047614059, 0, "{'I-ORG': 68, 'O': 14, 'B-LOC': 4, 'I-LOC': 41, 'I-GPE': 51, 'B-GPE': 5, 'B-ORG': 1, 'I-EVENT': 4}"], "B-LOC": [0.5583038864232541, 0.5895522388015706, 0.5302013422783208, 0, "{'B-GPE': 43, 'O': 4, 'I-GPE': 2, 'I-LOC': 9, 'B-ORG': 2, 'B-PERSON': 6, 'B-FAC': 2, 'I-ORG': 2}"], "I-GPE": [0.6391382400726769, 0.6592592592568176, 0.6202090592312884, 0, "{'O': 22, 'I-LOC': 27, 'B-GPE': 21, 'I-ORG': 32, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.3132530116196836, 0.5199999999792, 0.22413793103061833, 0, "{'B-ORG': 14, 'I-EVENT': 8, 'B-GPE': 3, 'I-DATE': 2, 'O': 11, 'I-ORG': 3, 'B-LOC': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.45871559586916083, 0.6493506493422162, 0.35460992907549926, 0, "{'I-ORG': 60, 'O': 17, 'B-GPE': 5, 'I-LOC': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 2}"], "B-TIME": [0.1666666665, 0.9999999995, 0.09090909090495868, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 6, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.14999999973750003, 0.49999999991666666, 0.08823529411505192, 0, "{'O': 28, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2}"], "I-CARDINAL": [0.5714285709342962, 0.6749999999915625, 0.49541284403215213, 0, "{'O': 26, 'B-CARDINAL': 27, 'B-DATE': 1, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.8105263152811633, 0.827956989238409, 0.793814432981507, 0, "{'O': 6, 'I-DATE': 12, 'I-ORG': 2}"], "I-LOC": [0.5336426909228525, 0.46747967479484764, 0.6216216216182615, 0, "{'B-GPE': 2, 'O': 41, 'I-GPE': 11, 'I-ORG': 6, 'I-PERSON': 8, 'I-FAC': 2}"], "B-QUANTITY": [0.11111111088134432, 0.4285714285102041, 0.06382978723268448, 0, "{'B-CARDINAL': 28, 'O': 13, 'B-MONEY': 2, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.13913043463591682, 0.8888888887901234, 0.07547169811249554, 0, "{'O': 64, 'I-CARDINAL': 10, 'B-QUANTITY': 3, 'B-CARDINAL': 18, 'I-MONEY': 2, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.24390243869839384, 0.624999999921875, 0.15151515151056016, 0, "{'I-ORG': 24, 'B-NORP': 4}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.4799999994624, 0.49999999995833333, 0.4615384615029586, 0, "{'B-CARDINAL': 3, 'O': 4}"], "I-PERCENT": [0.631578946903047, 0.9999999999166667, 0.46153846152071004, 0, "{'O': 8, 'B-PERCENT': 6}"], "B-MONEY": [0.5106382973779992, 0.6666666666296296, 0.41379310343400716, 0, "{'O': 3, 'B-CARDINAL': 6, 'B-DATE': 5, 'I-MONEY': 1, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.6506024091612715, 0.89999999997, 0.509433962254539, 0, "{'B-MONEY': 3, 'O': 10, 'I-DATE': 7, 'I-CARDINAL': 6}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7382873319179052, 0.7258558307820763, 0.7511520737327189, 0.9547481226533167, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.25263157847135737, 0.3333333333240741, 0.2033898305050273, 0, "{'O': 28, 'B-FAC': 8, 'B-ORG': 3, 'I-QUANTITY': 2, 'B-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.37065637015619923, 0.39999999999666663, 0.3453237410047099, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 10, 'O': 33, 'I-FAC': 14, 'I-ORG': 6, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 6, 'B-EVENT': 2, 'I-EVENT': 4, 'B-NORP': 2}"], "O": [0.9855027030498565, 0.9854475439931719, 0.9855578692819018, 0, "{'B-PERSON': 70, 'B-CARDINAL': 196, 'I-WORK_OF_ART': 35, 'I-ORG': 13, 'B-GPE': 14, 'B-DATE': 73, 'B-ORG': 27, 'I-DATE': 75, 'I-PERSON': 13, 'B-FAC': 4, 'I-FAC': 12, 'I-CARDINAL': 8, 'B-EVENT': 6, 'I-MONEY': 7, 'B-ORDINAL': 12, 'B-WORK_OF_ART': 8, 'B-LOC': 13, 'I-EVENT': 8, 'B-QUANTITY': 3, 'I-QUANTITY': 8, 'B-NORP': 15, 'B-LANGUAGE': 1, 'B-MONEY': 2, 'I-TIME': 4, 'I-LAW': 1, 'I-LOC': 4, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.8751229100204932, 0.8935742971878579, 0.8574181117525459, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-PERSON': 21, 'B-NORP': 54, 'O': 35, 'I-GPE': 5, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 18, 'B-ORG': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'I-LOC': 4, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.5680119576813887, 0.44705882352835985, 0.7786885245869726, 0, "{'I-MONEY': 2, 'O': 28, 'I-WORK_OF_ART': 1, 'I-CARDINAL': 9, 'B-DATE': 5, 'B-MONEY': 2, 'B-QUANTITY': 4, 'B-TIME': 2, 'I-TIME': 1}"], "B-PERSON": [0.8916030529360096, 0.8354792560789193, 0.9558101472979447, 0, "{'I-PERSON': 8, 'O': 14, 'B-GPE': 2, 'B-MONEY': 1, 'B-ORG': 2}"], "I-PERSON": [0.9544436141365114, 0.9383259911880495, 0.9711246200593144, 0, "{'B-PERSON': 10, 'O': 8, 'I-MONEY': 1}"], "B-ORG": [0.6476190471188028, 0.6938775510175761, 0.6071428571406888, 0, "{'O': 69, 'B-LOC': 3, 'I-ORG': 17, 'I-LOC': 2, 'B-WORK_OF_ART': 8, 'B-FAC': 2, 'B-GPE': 3, 'B-EVENT': 4, 'B-MONEY': 2}"], "I-ORG": [0.7476240755279887, 0.7468354430363991, 0.7484143763197708, 0, "{'I-LOC': 12, 'B-NORP': 2, 'O': 55, 'B-ORG': 6, 'I-WORK_OF_ART': 14, 'B-GPE': 10, 'I-FAC': 2, 'I-GPE': 4, 'I-EVENT': 12, 'I-MONEY': 2}"], "B-NORP": [0.792626727611478, 0.7329545454524632, 0.8628762541777162, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 2, 'O': 29, 'B-ORG': 3, 'I-FAC': 2, 'B-LOC': 2, 'I-DATE': 2, 'I-ORG': 1}"], "B-FAC": [0.2896551719982878, 0.4999999999880953, 0.20388349514365162, 0, "{'B-ORG': 14, 'O': 18, 'B-LOC': 12, 'I-LOC': 3, 'B-GPE': 29, 'I-FAC': 4, 'B-EVENT': 2}"], "B-DATE": [0.7652811730924522, 0.750599520381893, 0.7805486284269813, 0, "{'I-DATE': 19, 'O': 60, 'I-EVENT': 4, 'B-CARDINAL': 5}"], "I-DATE": [0.7909502257432107, 0.7720848056523462, 0.8107606679020208, 0, "{'O': 67, 'B-DATE': 20, 'B-CARDINAL': 10, 'B-ORDINAL': 2, 'I-CARDINAL': 3}"], "I-FAC": [0.33766233722626077, 0.5306122448925448, 0.2476190476178685, 0, "{'O': 11, 'B-LOC': 6, 'I-LOC': 37, 'I-ORG': 48, 'I-GPE': 49, 'B-ORG': 3, 'I-EVENT': 4}"], "B-LOC": [0.5646258498363876, 0.5724137930995007, 0.5570469798620333, 0, "{'B-GPE': 35, 'O': 12, 'B-FAC': 5, 'I-LOC': 4, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-PERSON': 4, 'B-ORG': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2}"], "I-GPE": [0.7266435981134266, 0.7216494845336026, 0.7317073170706213, 0, "{'O': 20, 'I-LOC': 35, 'B-GPE': 11, 'B-ORG': 2, 'I-ORG': 2, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.4255319144119511, 0.5555555555401235, 0.3448275862009513, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'I-EVENT': 3, 'O': 10, 'I-DATE': 4, 'B-ORG': 10, 'I-LAW': 3, 'B-LOC': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.49372384888443827, 0.6020408163203873, 0.4184397163090891, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 8, 'I-ORG': 28, 'O': 14, 'B-EVENT': 2, 'I-LAW': 24, 'I-LOC': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 2}"], "B-TIME": [0.1538461535739645, 0.499999999875, 0.09090909090495868, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 4, 'I-DATE': 2, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.13636363600619833, 0.29999999997, 0.08823529411505192, 0, "{'O': 22, 'I-DATE': 4, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-CARDINAL": [0.6528497404342666, 0.7499999999910714, 0.5779816513708442, 0, "{'I-MONEY': 6, 'B-CARDINAL': 17, 'O': 16, 'I-QUANTITY': 2, 'I-DATE': 2, 'I-TIME': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.8085106377897804, 0.8351648351556575, 0.7835051546310978, 0, "{'I-DATE': 15, 'O': 6}"], "I-LOC": [0.5418719206835279, 0.4977375565588338, 0.5945945945913806, 0, "{'B-LOC': 2, 'O': 43, 'I-FAC': 8, 'I-GPE': 8, 'I-WORK_OF_ART': 6, 'I-PERSON': 8}"], "B-QUANTITY": [0.5783132525068951, 0.6666666666481482, 0.5106382978614759, 0, "{'B-MONEY': 8, 'O': 7, 'I-MONEY': 4, 'I-QUANTITY': 3, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.7127659569473742, 0.817073170721743, 0.6320754716921502, 0, "{'I-MONEY': 26, 'O': 5, 'B-QUANTITY': 5, 'B-MONEY': 2, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.16216216196055516, 0.7499999998125, 0.0909090909063361, 0, "{'B-NORP': 13, 'O': 11, 'I-ORG': 4, 'I-LOC': 2}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.9599999994239999, 0.9999999999166667, 0.9230769230059171, 0, "{'I-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.9599999994623999, 0.9999999999583333, 0.9230769230414201, 0, "{'O': 2}"], "B-MONEY": [0.6176470583161765, 0.5384615384477318, 0.7241379310095125, 0, "{'O': 1, 'I-MONEY': 4, 'B-ORG': 1, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.6274509799311375, 0.4799999999952, 0.9056603773414027, 0, "{'O': 1, 'B-MONEY': 1, 'I-ORG': 1, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.055555555239197536, 0.03448275861950059, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7368858131487889, 0.7092992272848387, 0.7667050691244239, 0.9558823529411765, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.27272727227918386, 0.41379310343400716, 0.2033898305050273, 0, "{'O': 13, 'B-ORG': 18, 'B-PERSON': 8, 'B-FAC': 2, 'B-GPE': 2, 'I-ORG': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.40517241330926723, 0.5053763440805873, 0.33812949640044515, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 10, 'O': 21, 'I-ORG': 42, 'I-FAC': 2, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 2, 'B-WORK_OF_ART': 1}"], "O": [0.9873596603306304, 0.9891680524967192, 0.9855578692819018, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 8, 'I-WORK_OF_ART': 31, 'B-PERSON': 80, 'B-CARDINAL': 206, 'I-PERSON': 26, 'I-ORG': 19, 'B-LOC': 13, 'B-GPE': 20, 'B-DATE': 65, 'B-ORG': 38, 'I-DATE': 54, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 6, 'B-NORP': 21, 'B-EVENT': 5, 'B-ORDINAL': 12, 'I-CARDINAL': 8, 'I-EVENT': 7, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'I-LAW': 1, 'I-LOC': 4, 'B-QUANTITY': 1, 'B-MONEY': 1, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.8700787396568582, 0.8893360160956848, 0.8516377649317421, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-PERSON': 33, 'B-NORP': 32, 'O': 12, 'B-ORG': 7, 'I-ORG': 3, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 50, 'I-GPE': 6, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.5637393763166144, 0.43073593073499844, 0.8155737704884608, 0, "{'O': 31, 'B-MONEY': 2, 'I-WORK_OF_ART': 1, 'I-CARDINAL': 9, 'B-DATE': 2}"], "B-PERSON": [0.8628318579106897, 0.7852348993278051, 0.9574468085090713, 0, "{'I-PERSON': 10, 'O': 12, 'I-ORG': 1, 'B-GPE': 2, 'B-MONEY': 1}"], "I-PERSON": [0.9311094991371116, 0.8904299583898885, 0.9756838905760248, 0, "{'B-PERSON': 10, 'O': 4, 'I-ORG': 1, 'I-MONEY': 1}"], "B-ORG": [0.6751188584582317, 0.606837606835878, 0.760714285711569, 0, "{'O': 31, 'B-LOC': 5, 'I-ORG': 17, 'I-LOC': 2, 'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-FAC': 2, 'B-GPE': 3, 'B-PERSON': 3}"], "I-ORG": [0.7088607590028531, 0.6192733017367784, 0.828752642704379, 0, "{'I-LOC': 14, 'B-NORP': 2, 'O': 37, 'B-ORG': 10, 'B-GPE': 8, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-FAC': 2, 'I-GPE': 4}"], "B-NORP": [0.8343949039570824, 0.7963525835842057, 0.8762541805990761, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 2, 'B-ORG': 14, 'O': 8, 'I-ORG': 5, 'I-NORP': 4, 'B-LOC': 2, 'I-DATE': 2}"], "B-FAC": [0.223999999706368, 0.6363636363347107, 0.13592233009576773, 0, "{'B-ORG': 30, 'O': 6, 'B-LOC': 17, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 29, 'I-ORG': 4, 'B-EVENT': 2}"], "B-DATE": [0.7838827833810851, 0.7679425837302203, 0.8004987531152108, 0, "{'I-DATE': 22, 'B-CARDINAL': 5, 'I-EVENT': 3, 'O': 50}"], "I-DATE": [0.8070500922628813, 0.8070500927628812, 0.8070500927628812, 0, "{'O': 68, 'B-DATE': 22, 'B-CARDINAL': 10, 'B-ORDINAL': 4}"], "I-FAC": [0.23622047215264433, 0.681818181802686, 0.1428571428564626, 0, "{'I-ORG': 72, 'O': 5, 'B-LOC': 6, 'I-LOC': 43, 'I-GPE': 49, 'B-ORG': 1, 'I-EVENT': 4}"], "B-LOC": [0.5497076018442427, 0.4870466321218288, 0.6308724832172425, 0, "{'B-GPE': 35, 'O': 2, 'I-LOC': 4, 'B-PERSON': 11, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-ORG': 1}"], "I-GPE": [0.7384615379591907, 0.7248322147626683, 0.7526132404154962, 0, "{'I-LOC': 27, 'O': 12, 'B-GPE': 7, 'B-ORG': 2, 'B-LOC': 2, 'I-ORG': 14, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.40476190432482995, 0.6538461538210059, 0.2931034482708086, 0, "{'B-ORG': 16, 'I-EVENT': 2, 'B-GPE': 3, 'I-DATE': 4, 'O': 9, 'I-LAW': 3, 'B-PERSON': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.4593301430972733, 0.7058823529307958, 0.34042553191247926, 0, "{'I-ORG': 32, 'O': 17, 'B-GPE': 1, 'B-EVENT': 2, 'I-LAW': 24, 'B-PERSON': 2, 'I-PERSON': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 2, 'I-NORP': 4, 'B-ORG': 2}"], "B-TIME": [0.1666666665, 0.9999999995, 0.09090909090495868, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 6, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.14999999973750003, 0.49999999991666666, 0.08823529411505192, 0, "{'O': 24, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2, 'B-DATE': 2, 'I-DATE': 2}"], "I-CARDINAL": [0.6095238090187302, 0.6336633663303598, 0.5871559632973655, 0, "{'B-CARDINAL': 21, 'O': 20, 'I-MONEY': 2, 'B-DATE': 1, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.7999999994918006, 0.8172043010664817, 0.7835051546310978, 0, "{'O': 5, 'I-DATE': 14, 'I-PERSON': 2}"], "I-LOC": [0.5980392151876802, 0.5470852017912687, 0.6594594594558949, 0, "{'B-LOC': 2, 'O': 22, 'B-PERSON': 1, 'I-GPE': 8, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-PERSON': 26}"], "B-QUANTITY": [0.6265060235900711, 0.7222222222021606, 0.5531914893499321, 0, "{'O': 9, 'I-CARDINAL': 2, 'B-CARDINAL': 6, 'I-QUANTITY': 1, 'B-NORP': 1, 'I-ORG': 2}"], "I-QUANTITY": [0.7411764701100345, 0.9843749999846191, 0.5943396226359025, 0, "{'O': 19, 'B-QUANTITY': 9, 'I-CARDINAL': 12, 'B-CARDINAL': 2, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.13333333293629632, 0.24999999997916666, 0.0909090909063361, 0, "{'I-ORG': 26, 'B-NORP': 2, 'I-LOC': 2}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.7999999994368, 0.8333333332638889, 0.7692307691715976, 0, "{'O': 2, 'I-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.8695652168620036, 0.99999999995, 0.7692307692011834, 0, "{'O': 4, 'B-PERCENT': 2}"], "B-MONEY": [0.6666666661447187, 0.7199999999712, 0.6206896551510107, 0, "{'O': 5, 'B-CARDINAL': 3, 'I-MONEY': 1, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.7333333328328395, 0.8918918918677868, 0.6226415094222143, 0, "{'B-MONEY': 3, 'O': 9, 'I-CARDINAL': 5, 'B-CARDINAL': 1, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.055555555239197536, 0.03448275861950059, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7338787962834559, 0.7076758491575288, 0.7620967741935484, 0.9554716833541927, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.27868852408613276, 0.26984126983698664, 0.28813559321545534, 0, "{'O': 15, 'B-ORG': 5, 'B-PERSON': 8, 'B-FAC': 10, 'B-GPE': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.45864661603892254, 0.48031496062613926, 0.4388489208601522, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 12, 'O': 21, 'I-ORG': 8, 'I-FAC': 18, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 2, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.9868938836863123, 0.9883010733372034, 0.9854906965808875, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 11, 'I-WORK_OF_ART': 24, 'B-PERSON': 76, 'B-CARDINAL': 213, 'I-ORG': 17, 'B-LOC': 11, 'B-GPE': 18, 'B-DATE': 59, 'B-ORG': 25, 'I-DATE': 62, 'I-PERSON': 18, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 6, 'B-NORP': 29, 'I-CARDINAL': 17, 'B-EVENT': 4, 'I-MONEY': 2, 'B-ORDINAL': 12, 'I-NORP': 2, 'I-EVENT': 6, 'B-QUANTITY': 3, 'I-QUANTITY': 8, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'I-LOC': 4, 'B-MONEY': 1, 'I-PERCENT': 1, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.8758689170765653, 0.903688524589238, 0.8497109826581409, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-NORP': 58, 'O': 14, 'B-PERSON': 19, 'B-ORG': 5, 'I-ORG': 1, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 38, 'I-GPE': 6, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'I-LOC': 4, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.5609065151268207, 0.42857142857050096, 0.8114754098327399, 0, "{'O': 27, 'I-MONEY': 2, 'I-CARDINAL': 10, 'B-DATE': 3, 'B-QUANTITY': 2, 'B-NORP': 1, 'B-PERCENT': 1}"], "B-PERSON": [0.8758465006305912, 0.8105849582161413, 0.9525368248756915, 0, "{'I-PERSON': 12, 'O': 12, 'B-GPE': 2, 'I-EVENT': 2, 'B-MONEY': 1}"], "I-PERSON": [0.9454277281126099, 0.9183381088812058, 0.9741641337371213, 0, "{'B-PERSON': 10, 'O': 4, 'I-EVENT': 2, 'I-MONEY': 1}"], "B-ORG": [0.6807017538837303, 0.6689655172390726, 0.6928571428546684, 0, "{'O': 34, 'B-LOC': 5, 'B-WORK_OF_ART': 24, 'I-ORG': 17, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-GPE': 1, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.7216890590038185, 0.6608084358512113, 0.7949260042266493, 0, "{'I-LOC': 14, 'B-NORP': 2, 'O': 36, 'I-WORK_OF_ART': 30, 'B-ORG': 4, 'B-GPE': 7, 'I-FAC': 2, 'I-GPE': 2}"], "B-NORP": [0.7797101444341651, 0.6879795396401842, 0.899665551836456, 0, "{'O': 21, 'B-ORG': 3, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 3, 'I-ORG': 1}"], "B-FAC": [0.152671755386749, 0.357142857130102, 0.0970873786398341, 0, "{'B-ORG': 32, 'O': 4, 'B-LOC': 23, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 29, 'I-ORG': 2, 'B-PRODUCT': 2}"], "B-DATE": [0.772447723975436, 0.7621359223282472, 0.7830423940130099, 0, "{'I-DATE': 16, 'O': 60, 'I-EVENT': 2, 'B-CARDINAL': 7, 'B-NORP': 1, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.7729007628577133, 0.7956777996055094, 0.751391465675786, 0, "{'O': 79, 'B-CARDINAL': 11, 'B-DATE': 29, 'I-CARDINAL': 11, 'B-ORDINAL': 4}"], "I-FAC": [0.15267175540586214, 0.38461538460798816, 0.09523809523764173, 0, "{'I-ORG': 80, 'O': 6, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 49, 'I-GPE': 47, 'I-PRODUCT': 4, 'B-GPE': 1, 'B-ORG': 1}"], "B-LOC": [0.5818181813193571, 0.5303867403285615, 0.6442953020090987, 0, "{'O': 3, 'B-GPE': 27, 'B-ORG': 2, 'B-PERSON': 8, 'B-NORP': 5, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'I-ORG': 2}"], "I-GPE": [0.7563884151705813, 0.7399999999975334, 0.773519163760371, 0, "{'I-LOC': 31, 'O': 14, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'B-LOC': 2, 'I-ORG': 6, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.4523809519427438, 0.7307692307411242, 0.32758620689090373, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-EVENT': 2, 'O': 13, 'B-ORG': 13, 'B-GPE': 3, 'I-DATE': 2, 'B-PERSON': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.49289099481260523, 0.7428571428465306, 0.3687943262385192, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-ORG': 48, 'O': 18, 'B-GPE': 1, 'B-EVENT': 2, 'B-ORG': 3, 'I-PERSON': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 2, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.30769230740828396, 0.99999999975, 0.18181818180991735, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 4, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.23809523777551023, 0.624999999921875, 0.1470588235250865, 0, "{'O': 22, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2, 'B-DATE': 2, 'I-DATE': 2}"], "I-CARDINAL": [0.5381165914236762, 0.5263157894690674, 0.5504587155912801, 0, "{'B-CARDINAL': 22, 'O': 20, 'I-MONEY': 2, 'I-QUANTITY': 2, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.7608695647105977, 0.804597701140177, 0.7216494845286427, 0, "{'O': 11, 'I-DATE': 12, 'I-PERSON': 2, 'B-PERSON': 2}"], "I-LOC": [0.5658536580385842, 0.5155555555532643, 0.6270270270236378, 0, "{'B-LOC': 2, 'O': 38, 'I-ORG': 6, 'B-NORP': 1, 'I-GPE': 8, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-PERSON': 8, 'I-FAC': 2}"], "B-QUANTITY": [0.6881720424960112, 0.6956521738979207, 0.6808510638153011, 0, "{'O': 9, 'I-CARDINAL': 2, 'I-QUANTITY': 3, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.8446601936669809, 0.8699999999913, 0.8207547169733891, 0, "{'O': 7, 'B-QUANTITY': 9, 'I-CARDINAL': 2, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.49122806967066784, 0.5833333333090278, 0.4242424242295685, 0, "{'B-NORP': 15, 'I-ORG': 4}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.814814814255144, 0.7857142856581633, 0.8461538460887574, 0, "{'O': 2}"], "I-PERCENT": [0.8749999994670138, 0.9545454545020661, 0.8076923076612426, 0, "{'O': 3, 'B-PERCENT': 2}"], "B-MONEY": [0.7692307687078401, 0.8695652173534971, 0.6896551723900118, 0, "{'O': 1, 'B-CARDINAL': 4, 'B-ORG': 1, 'I-MONEY': 1, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.729166666156901, 0.813953488353164, 0.6603773584781061, 0, "{'O': 2, 'B-MONEY': 1, 'I-CARDINAL': 12, 'I-ORG': 1, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7474719101123595, 0.7294407894736842, 0.7664170506912442, 0.9586397058823529, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.2638888884015239, 0.2235294117620761, 0.3220338982996266, 0, "{'O': 19, 'B-ORG': 1, 'B-PERSON': 6, 'B-FAC': 10, 'B-GPE': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.41887905556091587, 0.354999999998225, 0.5107913669028001, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 8, 'O': 24, 'I-ORG': 1, 'I-FAC': 18, 'I-GPE': 2, 'B-WORK_OF_ART': 5}"], "O": [0.9872297519364068, 0.98780515142682, 0.9866550233984688, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 12, 'I-WORK_OF_ART': 49, 'B-PERSON': 67, 'B-CARDINAL': 163, 'I-ORG': 12, 'B-LOC': 11, 'B-GPE': 20, 'B-DATE': 65, 'B-ORG': 22, 'I-DATE': 62, 'I-PERSON': 16, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 6, 'B-NORP': 23, 'B-EVENT': 6, 'I-MONEY': 6, 'B-ORDINAL': 12, 'I-CARDINAL': 2, 'I-EVENT': 7, 'B-QUANTITY': 3, 'I-QUANTITY': 8, 'B-MONEY': 3, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'I-LOC': 2, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.8833577349799469, 0.8951533135500542, 0.871868978804555, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-NORP': 66, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'B-PERSON': 15, 'I-GPE': 7, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 18, 'O': 10, 'I-LOC': 4, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.5954198468589289, 0.47445255474337117, 0.7991803278655771, 0, "{'O': 39, 'I-MONEY': 2, 'I-WORK_OF_ART': 1, 'I-CARDINAL': 4, 'B-DATE': 3}"], "B-PERSON": [0.8914373083692999, 0.836441893829503, 0.9541734860868181, 0, "{'I-PERSON': 10, 'O': 13, 'B-GPE': 2, 'I-EVENT': 2, 'B-WORK_OF_ART': 1}"], "I-PERSON": [0.9523099845956388, 0.9342105263144237, 0.9711246200593144, 0, "{'B-PERSON': 10, 'O': 8, 'I-WORK_OF_ART': 1}"], "B-ORG": [0.6812748999023666, 0.7702702702668006, 0.6107142857121046, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 33, 'B-LOC': 4, 'B-EVENT': 10, 'O': 31, 'I-ORG': 17, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 3, 'B-GPE': 7, 'I-GPE': 2}"], "I-ORG": [0.7483296208806082, 0.7905882352922574, 0.7103594080323249, 0, "{'I-LOC': 12, 'I-EVENT': 28, 'B-NORP': 2, 'O': 34, 'I-WORK_OF_ART': 44, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-GPE': 5, 'I-FAC': 4, 'I-GPE': 4, 'B-ORG': 2}"], "B-NORP": [0.7739130429849066, 0.6828644501261308, 0.892976588625776, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 2, 'O': 25, 'I-DATE': 2, 'B-ORG': 1, 'I-ORG': 1, 'I-NORP': 1}"], "B-FAC": [0.412903225355255, 0.6153846153727811, 0.3106796116474691, 0, "{'B-ORG': 12, 'O': 10, 'B-LOC': 17, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 27, 'B-PRODUCT': 2, 'B-WORK_OF_ART': 2}"], "B-DATE": [0.7807881768380541, 0.7712895377110188, 0.790523690771096, 0, "{'I-DATE': 20, 'B-CARDINAL': 6, 'I-EVENT': 4, 'O': 53, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.8036866354432399, 0.7985347985333361, 0.8089053803324511, 0, "{'O': 67, 'B-DATE': 21, 'B-CARDINAL': 10, 'B-ORDINAL': 2, 'I-CARDINAL': 3}"], "I-FAC": [0.518072288688634, 0.7049180327811072, 0.4095238095218594, 0, "{'O': 12, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 37, 'I-GPE': 33, 'I-ORG': 28, 'I-PRODUCT': 4, 'I-WORK_OF_ART': 6, 'B-GPE': 1, 'B-ORG': 1}"], "B-LOC": [0.5958904104550338, 0.608391608387354, 0.5838926174457457, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 4, 'B-GPE': 37, 'O': 3, 'B-NORP': 5, 'B-FAC': 3, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-PERSON': 6, 'I-LOC': 2}"], "I-GPE": [0.80134680084467, 0.7752442996717419, 0.8292682926800374, 0, "{'I-LOC': 25, 'O': 12, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.4210526310945153, 0.5405405405259314, 0.3448275862009513, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 5, 'I-EVENT': 5, 'O': 11, 'I-DATE': 2, 'B-ORG': 10, 'B-GPE': 1, 'B-LOC': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.5692883890104223, 0.6031746031698161, 0.5390070921947588, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 10, 'I-ORG': 28, 'O': 13, 'B-GPE': 1, 'I-LOC': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 2, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.30769230740828396, 0.99999999975, 0.18181818180991735, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 4, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.23809523777551023, 0.624999999921875, 0.1470588235250865, 0, "{'O': 26, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2}"], "I-CARDINAL": [0.6404494377203004, 0.8260869565097668, 0.5229357798117161, 0, "{'B-CARDINAL': 25, 'O': 22, 'I-MONEY': 2, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.782608695145144, 0.8275862068870392, 0.7422680412294611, 0, "{'I-DATE': 16, 'O': 9}"], "I-LOC": [0.5906735746273324, 0.567164179101656, 0.6162162162128854, 0, "{'B-LOC': 2, 'O': 42, 'B-NORP': 1, 'I-FAC': 4, 'I-GPE': 8, 'I-WORK_OF_ART': 6, 'I-PERSON': 8}"], "B-QUANTITY": [0.6153846148716339, 0.6363636363491736, 0.5957446808383885, 0, "{'O': 11, 'B-CARDINAL': 2, 'I-QUANTITY': 3, 'B-NORP': 1, 'I-ORG': 2}"], "I-QUANTITY": [0.8333333328259321, 0.8673469387666597, 0.8018867924452652, 0, "{'O': 9, 'B-QUANTITY': 11, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.5283018863025988, 0.699999999965, 0.4242424242295685, 0, "{'B-NORP': 17, 'O': 2}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.9599999994239999, 0.9999999999166667, 0.9230769230059171, 0, "{'B-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.9599999994623999, 0.9999999999583333, 0.9230769230414201, 0, "{'O': 2}"], "B-MONEY": [0.5833333328307291, 0.7368421052243768, 0.48275862067300834, 0, "{'I-MONEY': 5, 'O': 4, 'B-CARDINAL': 2, 'I-DATE': 2, 'B-QUANTITY': 2}"], "I-MONEY": [0.6923076917945636, 0.7058823529273357, 0.679245283006052, 0, "{'O': 8, 'I-CARDINAL': 3, 'B-MONEY': 2, 'I-DATE': 2, 'I-QUANTITY': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7499654839155045, 0.7202333598514983, 0.782258064516129, 0.9585614831038799, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.29411764656325695, 0.25974025973688647, 0.33898305084171215, 0, "{'O': 13, 'B-ORG': 2, 'B-PERSON': 10, 'B-FAC': 8, 'B-GPE': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'B-LOC': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.4060606055705602, 0.3507853403122996, 0.48201438848574096, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 4, 'O': 29, 'I-ORG': 2, 'I-FAC': 14, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 6, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.9876887126559862, 0.991006018528932, 0.9843935424643205, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 16, 'I-WORK_OF_ART': 49, 'B-PERSON': 86, 'B-CARDINAL': 207, 'I-ORG': 11, 'B-ORG': 16, 'B-GPE': 18, 'B-DATE': 71, 'I-DATE': 77, 'I-PERSON': 18, 'B-FAC': 4, 'I-FAC': 8, 'B-NORP': 30, 'I-CARDINAL': 8, 'I-MONEY': 2, 'B-ORDINAL': 12, 'I-LOC': 6, 'B-LOC': 11, 'B-EVENT': 2, 'I-EVENT': 6, 'B-QUANTITY': 3, 'I-QUANTITY': 8, 'B-LANGUAGE': 1, 'B-MONEY': 3, 'I-TIME': 9, 'I-GPE': 13, 'B-TIME': 2}"], "B-GPE": [0.883767534570058, 0.9206680584541538, 0.8497109826581409, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-PERSON': 29, 'B-NORP': 52, 'O': 10, 'B-ORG': 1, 'I-ORG': 1, 'B-EVENT': 2, 'B-LOC': 40, 'I-LOC': 6, 'I-GPE': 6, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.5755395678880224, 0.44345898004336265, 0.8196721311441817, 0, "{'O': 23, 'I-MONEY': 2, 'I-WORK_OF_ART': 3, 'I-CARDINAL': 11, 'B-DATE': 5}"], "B-PERSON": [0.8619926194297441, 0.7849462365580847, 0.9558101472979447, 0, "{'I-PERSON': 10, 'O': 12, 'B-GPE': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'B-WORK_OF_ART': 1}"], "I-PERSON": [0.9538690471178451, 0.9344023323601539, 0.9741641337371213, 0, "{'B-PERSON': 10, 'O': 4, 'I-WORK_OF_ART': 3}"], "B-ORG": [0.7158273376269473, 0.7210144927510108, 0.7107142857117474, 0, "{'O': 30, 'B-LOC': 5, 'B-WORK_OF_ART': 21, 'I-ORG': 17, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-GPE': 1, 'B-NORP': 2, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.7533265092226051, 0.7301587301572815, 0.7780126849877843, 0, "{'I-LOC': 14, 'B-NORP': 2, 'O': 37, 'I-WORK_OF_ART': 32, 'B-ORG': 4, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-GPE': 8, 'I-FAC': 3, 'I-GPE': 2, 'B-FAC': 1}"], "B-NORP": [0.8076923071965748, 0.724137931032562, 0.913043478257816, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 2, 'O': 8, 'B-ORG': 5, 'I-FAC': 2, 'I-NORP': 6, 'I-DATE': 2, 'I-ORG': 1}"], "B-FAC": [0.32432432389673116, 0.5333333333214815, 0.23300970873560184, 0, "{'B-ORG': 26, 'O': 2, 'B-LOC': 23, 'I-LOC': 3, 'B-GPE': 21, 'I-FAC': 2, 'B-PRODUCT': 2}"], "B-DATE": [0.7995198074219421, 0.770833333331549, 0.830423940147555, 0, "{'I-DATE': 24, 'O': 38, 'B-CARDINAL': 5, 'B-ORG': 1}"], "I-DATE": [0.8243478255874828, 0.7757774140740168, 0.879406307976105, 0, "{'B-CARDINAL': 12, 'O': 35, 'B-DATE': 16, 'B-ORDINAL': 2}"], "I-FAC": [0.38032786842104815, 0.6105263157830471, 0.27619047618916104, 0, "{'O': 5, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 60, 'I-GPE': 19, 'I-ORG': 58, 'I-PRODUCT': 4, 'B-FAC': 1, 'B-ORG': 3}"], "B-LOC": [0.6167146969127557, 0.5404040404013111, 0.718120805364308, 0, "{'O': 2, 'B-GPE': 17, 'B-PERSON': 11, 'B-NORP': 4, 'B-FAC': 3, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-LOC': 2, 'I-ORG': 1}"], "I-GPE": [0.8028419177921878, 0.8188405797071782, 0.7874564459902876, 0, "{'I-LOC': 33, 'O': 14, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'B-LOC': 2, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.3684210522603878, 0.7777777777345679, 0.2413793103406659, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 8, 'I-EVENT': 2, 'O': 9, 'I-DATE': 2, 'B-ORG': 12, 'I-WORK_OF_ART': 3, 'B-GPE': 3, 'B-LOC': 1, 'B-PERSON': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.4232804228970074, 0.8333333333159723, 0.2836879432603994, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 22, 'I-ORG': 34, 'O': 14, 'B-GPE': 1, 'B-ORG': 4, 'I-LOC': 6, 'B-LOC': 1, 'I-PERSON': 2, 'I-DATE': 8, 'B-NORP': 4, 'I-NORP': 4, 'B-DATE': 1}"], "B-TIME": [0.39999999958222215, 0.74999999990625, 0.272727272714876, 0, "{'O': 11, 'B-CARDINAL': 4, 'I-ORG': 1}"], "I-TIME": [0.34615384568786983, 0.4999999999722222, 0.26470588234515574, 0, "{'O': 14, 'I-ORG': 1, 'B-CARDINAL': 2, 'I-CARDINAL': 4, 'B-DATE': 2, 'I-DATE': 2}"], "I-CARDINAL": [0.6733668336686447, 0.7444444444361729, 0.6146788990769295, 0, "{'B-CARDINAL': 19, 'O': 18, 'I-MONEY': 2, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.7692307687244897, 0.8235294117550173, 0.7216494845286427, 0, "{'I-DATE': 16, 'O': 9, 'B-DATE': 2}"], "I-LOC": [0.5676274939703737, 0.48120300751698797, 0.6918918918881519, 0, "{'B-LOC': 2, 'O': 30, 'B-PERSON': 1, 'I-FAC': 4, 'I-GPE': 8, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-PERSON': 8}"], "B-QUANTITY": [0.7311827951832582, 0.7391304347665407, 0.7234042553037574, 0, "{'O': 9, 'I-QUANTITY': 3, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.8857142852058957, 0.8942307692221708, 0.8773584905577607, 0, "{'O': 3, 'B-QUANTITY': 9, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.6865671636587214, 0.676470588215398, 0.6969696969485768, 0, "{'I-ORG': 8, 'B-NORP': 2}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.7999999994368, 0.8333333332638889, 0.7692307691715976, 0, "{'O': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.8695652168620036, 0.99999999995, 0.7692307692011834, 0, "{'O': 4, 'B-PERCENT': 2}"], "B-MONEY": [0.7999999994723966, 0.8461538461213017, 0.7586206896290131, 0, "{'O': 1, 'I-MONEY': 3, 'B-ORG': 1, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.872727272212066, 0.8421052631431211, 0.9056603773414027, 0, "{'O': 1, 'B-MONEY': 1, 'I-ORG': 1, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7511185682326623, 0.7298913043478261, 0.7736175115207373, 0.9590894868585732, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.27826086906071834, 0.28571428570918367, 0.2711864406733697, 0, "{'O': 14, 'B-ORG': 4, 'B-PERSON': 8, 'B-LOC': 10, 'B-NORP': 4, 'B-GPE': 2, 'B-EVENT': 1}"], "I-WORK_OF_ART": [0.4290657434423918, 0.4133333333305778, 0.44604316546441697, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 4, 'O': 29, 'I-ORG': 6, 'I-LOC': 20, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-EVENT': 1, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.987780154292151, 0.9882339757955853, 0.9873267504086118, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'I-WORK_OF_ART': 41, 'B-PERSON': 71, 'B-CARDINAL': 199, 'I-EVENT': 10, 'B-LOC': 11, 'B-GPE': 18, 'B-ORG': 18, 'I-CARDINAL': 8, 'I-DATE': 51, 'B-QUANTITY': 4, 'I-QUANTITY': 4, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 6, 'B-DATE': 33, 'B-NORP': 25, 'B-EVENT': 4, 'I-MONEY': 2, 'B-ORDINAL': 12, 'I-ORG': 5, 'I-PERSON': 15, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'I-LAW': 1, 'I-LOC': 4, 'B-MONEY': 1, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.8851148846146839, 0.9190871369285072, 0.8535645472053434, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-NORP': 72, 'O': 10, 'B-PERSON': 21, 'B-ORG': 1, 'I-ORG': 1, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 26, 'I-GPE': 6, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'I-LOC': 4, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.5743740790665907, 0.448275862067935, 0.7991803278655771, 0, "{'I-CARDINAL': 13, 'I-MONEY': 2, 'O': 26, 'I-WORK_OF_ART': 3, 'B-DATE': 5}"], "B-PERSON": [0.8803611733168146, 0.8147632311966369, 0.9574468085090713, 0, "{'I-PERSON': 9, 'O': 12, 'B-GPE': 2, 'B-ORG': 1, 'I-ORG': 1, 'B-MONEY': 1}"], "I-PERSON": [0.9567164174091802, 0.939882697945836, 0.9741641337371213, 0, "{'B-PERSON': 10, 'O': 6, 'I-MONEY': 1}"], "B-ORG": [0.7089552233789541, 0.7421874999971009, 0.6785714285690051, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 23, 'B-LOC': 5, 'B-EVENT': 2, 'O': 35, 'I-ORG': 15, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-GPE': 3, 'B-NORP': 2, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.7799564265140164, 0.804494382020664, 0.7568710359392032, 0, "{'I-LOC': 14, 'I-EVENT': 2, 'B-NORP': 2, 'O': 41, 'I-WORK_OF_ART': 32, 'B-ORG': 8, 'B-GPE': 8, 'I-FAC': 3, 'I-GPE': 2, 'B-FAC': 1, 'B-WORK_OF_ART': 2}"], "B-NORP": [0.7585227267819078, 0.6592592592576315, 0.892976588625776, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 2, 'O': 21, 'I-NORP': 5, 'I-DATE': 2, 'B-ORG': 1, 'I-ORG': 1}"], "B-FAC": [0.32116788283382175, 0.6470588235103807, 0.21359223300763502, 0, "{'B-ORG': 18, 'O': 4, 'B-LOC': 33, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 21, 'B-PRODUCT': 2, 'B-EVENT': 2}"], "B-DATE": [0.8071979429431309, 0.8328912466821409, 0.7830423940130099, 0, "{'I-DATE': 13, 'O': 64, 'B-CARDINAL': 7, 'I-EVENT': 2, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.812202096734296, 0.835294117645421, 0.7903525046367527, 0, "{'I-CARDINAL': 6, 'O': 72, 'B-DATE': 19, 'B-CARDINAL': 10, 'B-ORDINAL': 6}"], "I-FAC": [0.4154929573582126, 0.797297297286523, 0.2809523809510431, 0, "{'O': 7, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 75, 'I-GPE': 19, 'I-ORG': 36, 'I-PRODUCT': 4, 'B-FAC': 3, 'B-ORG': 1, 'I-EVENT': 4}"], "B-LOC": [0.5977011489321741, 0.522613065324007, 0.6979865771765237, 0, "{'B-GPE': 19, 'O': 5, 'B-PERSON': 10, 'B-NORP': 5, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2}"], "I-GPE": [0.8070796455149691, 0.8201438848891363, 0.794425087105246, 0, "{'I-LOC': 35, 'O': 10, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'B-LOC': 2, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.4367816087409169, 0.6551724137705113, 0.32758620689090373, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-EVENT': 2, 'O': 13, 'B-ORG': 12, 'B-GPE': 1, 'I-LAW': 3, 'B-PERSON': 2, 'B-DATE': 2, 'B-LAW': 2}"], "I-EVENT": [0.46296296250535834, 0.6666666666577777, 0.35460992907549926, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-ORG': 22, 'O': 15, 'B-GPE': 1, 'I-LAW': 34, 'I-PERSON': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 4, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.30769230740828396, 0.99999999975, 0.18181818180991735, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 4, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.23809523777551023, 0.624999999921875, 0.1470588235250865, 0, "{'O': 26, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2}"], "I-CARDINAL": [0.7009345789328763, 0.7142857142789115, 0.6880733944891002, 0, "{'O': 15, 'B-CARDINAL': 14, 'I-MONEY': 2, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.7916666661584744, 0.7999999999915789, 0.7835051546310978, 0, "{'I-DATE': 10, 'O': 10, 'B-DATE': 1}"], "I-LOC": [0.5446808505841466, 0.449122807015968, 0.6918918918881519, 0, "{'B-LOC': 4, 'O': 30, 'B-NORP': 1, 'I-GPE': 8, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-PERSON': 8, 'I-FAC': 2}"], "B-QUANTITY": [0.71428571377197, 0.6862745097904652, 0.7446808510479855, 0, "{'O': 11, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.8756218900400484, 0.9263157894639334, 0.830188679237451, 0, "{'O': 6, 'B-QUANTITY': 11, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.5901639339102394, 0.6428571428341837, 0.5454545454380166, 0, "{'B-NORP': 15}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.7999999994368, 0.8333333332638889, 0.7692307691715976, 0, "{'O': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.8695652168620036, 0.99999999995, 0.7692307692011834, 0, "{'O': 4, 'B-PERCENT': 2}"], "B-MONEY": [0.7692307687078401, 0.8695652173534971, 0.6896551723900118, 0, "{'O': 3, 'B-CARDINAL': 2, 'B-QUANTITY': 1, 'I-MONEY': 1, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.729166666156901, 0.813953488353164, 0.6603773584781061, 0, "{'O': 9, 'B-MONEY': 1, 'I-CARDINAL': 3, 'I-QUANTITY': 3, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.3333333327222222, 0.3333333332222222, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.043478260609640836, 0.02564102564036818, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7546754675467546, 0.7221052631578947, 0.7903225806451613, 0.9590699311639549, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.30357142806744264, 0.3207547169750801, 0.28813559321545534, 0, "{'O': 11, 'B-ORG': 5, 'B-PERSON': 10, 'B-FAC': 8, 'B-NORP': 4, 'B-GPE': 2, 'B-LOC': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.4149659858932158, 0.3935483870942352, 0.4388489208601522, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 12, 'O': 21, 'I-ORG': 8, 'I-FAC': 14, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 6, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.9879907512564738, 0.9904809055516577, 0.9855130874812257, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 11, 'I-WORK_OF_ART': 51, 'B-PERSON': 82, 'B-CARDINAL': 225, 'B-LOC': 13, 'I-ORG': 12, 'B-GPE': 18, 'I-DATE': 53, 'I-PERSON': 16, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 6, 'B-DATE': 52, 'B-NORP': 30, 'B-EVENT': 4, 'I-MONEY': 3, 'B-ORDINAL': 12, 'I-CARDINAL': 3, 'B-ORG': 14, 'I-EVENT': 6, 'B-QUANTITY': 3, 'I-QUANTITY': 8, 'B-MONEY': 2, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'I-LOC': 4, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.8846918484061872, 0.9137577002044007, 0.8574181117525459, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-NORP': 68, 'I-LOC': 6, 'O': 8, 'B-PERSON': 20, 'I-PERSON': 1, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 30, 'I-GPE': 6, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.5694822883829489, 0.4265306122440275, 0.8565573770456699, 0, "{'I-MONEY': 2, 'O': 21, 'I-WORK_OF_ART': 1, 'I-CARDINAL': 8, 'B-DATE': 3}"], "B-PERSON": [0.8742514965083198, 0.8055172413781992, 0.9558101472979447, 0, "{'I-PERSON': 10, 'O': 12, 'B-GPE': 4, 'B-PERCENT': 1}"], "I-PERSON": [0.9490774902739212, 0.9225251076026937, 0.9772036474149283, 0, "{'B-PERSON': 10, 'O': 4, 'I-PERCENT': 1}"], "B-ORG": [0.7557932258787687, 0.7544483985738276, 0.7571428571401531, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 12, 'B-LOC': 7, 'O': 20, 'I-ORG': 17, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-GPE': 1, 'B-NORP': 4, 'B-EVENT': 2, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.7517309589466725, 0.7063197026009176, 0.8033826638460817, 0, "{'I-LOC': 16, 'B-NORP': 2, 'O': 37, 'I-WORK_OF_ART': 16, 'B-GPE': 8, 'I-FAC': 3, 'I-GPE': 2, 'B-FAC': 1, 'I-EVENT': 6, 'B-ORG': 2}"], "B-NORP": [0.7903682714641358, 0.6855036855020012, 0.9331103678898558, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 2, 'O': 10, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 4, 'B-ORG': 1, 'I-ORG': 1}"], "B-FAC": [0.20143884853413385, 0.3888888888780865, 0.13592233009576773, 0, "{'B-ORG': 22, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'O': 4, 'B-LOC': 27, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 27, 'I-ORG': 2, 'B-PRODUCT': 2, 'B-EVENT': 2}"], "B-DATE": [0.8009828004809416, 0.7893462469714544, 0.8129675810453543, 0, "{'O': 54, 'I-EVENT': 2, 'B-CARDINAL': 7, 'I-DATE': 11, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.8113744070816379, 0.8294573643394778, 0.7940630797758923, 0, "{'B-CARDINAL': 14, 'O': 63, 'B-DATE': 21, 'I-CARDINAL': 9, 'B-ORDINAL': 4}"], "I-FAC": [0.2805755391967807, 0.5735294117562716, 0.18571428571340137, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 6, 'O': 7, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 57, 'I-ORG': 58, 'I-GPE': 25, 'B-ORG': 3, 'I-PRODUCT': 4, 'B-FAC': 5, 'I-EVENT': 4}"], "B-LOC": [0.6260869560273893, 0.5510204081604541, 0.7248322147602361, 0, "{'O': 2, 'B-GPE': 19, 'B-PERSON': 6, 'B-NORP': 4, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-PERSON': 2, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2}"], "I-GPE": [0.8068376063350253, 0.7919463087221748, 0.8222996515650791, 0, "{'I-LOC': 27, 'O': 10, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'B-LOC': 2, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.4418604646668469, 0.6785714285471939, 0.32758620689090373, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-EVENT': 2, 'O': 11, 'B-ORG': 17, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'B-GPE': 1, 'B-PERSON': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.46511627861399674, 0.6756756756665449, 0.35460992907549926, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 8, 'I-ORG': 54, 'O': 12, 'B-GPE': 1, 'B-ORG': 1, 'I-PERSON': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 4, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.30769230740828396, 0.99999999975, 0.18181818180991735, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 4, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.23809523777551023, 0.624999999921875, 0.1470588235250865, 0, "{'O': 22, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2, 'B-DATE': 2, 'I-DATE': 2}"], "I-CARDINAL": [0.6934673361810055, 0.7666666666581481, 0.6330275229299722, 0, "{'O': 17, 'B-CARDINAL': 18, 'I-MONEY': 2, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.8124999994915906, 0.8210526315703047, 0.8041237113319162, 0, "{'I-DATE': 12, 'O': 3, 'B-DATE': 4}"], "I-LOC": [0.5898617506602284, 0.5140562248975339, 0.6918918918881519, 0, "{'B-LOC': 3, 'O': 24, 'I-GPE': 14, 'I-WORK_OF_ART': 6, 'I-PERSON': 8, 'I-FAC': 2}"], "B-QUANTITY": [0.6741573028572151, 0.7142857142687076, 0.6382978723268448, 0, "{'O': 11, 'B-CARDINAL': 2, 'I-QUANTITY': 3, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.852941175962995, 0.8877551020317576, 0.8207547169733891, 0, "{'O': 7, 'B-QUANTITY': 9, 'B-CARDINAL': 2, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.8169014079301726, 0.7631578947167591, 0.878787878761249, 0, "{'B-NORP': 4}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.7692307686715976, 0.7692307691715976, 0.7692307691715976, 0, "{'O': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.8510638292566772, 0.9523809523356009, 0.7692307692011834, 0, "{'O': 4, 'B-PERCENT': 2}"], "B-MONEY": [0.8076923071678994, 0.913043478221172, 0.7241379310095125, 0, "{'I-MONEY': 2, 'B-CARDINAL': 4, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.7843137249755864, 0.8163265305955852, 0.7547169811178356, 0, "{'O': 9, 'B-CARDINAL': 1, 'I-CARDINAL': 1, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'B-ORG': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'I-ORG': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7559293987865416, 0.7251322751322752, 0.7894585253456221, 0.9590308197747184, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.2574257420833252, 0.30952380951643993, 0.2203389830471129, 0, "{'O': 17, 'B-ORG': 7, 'B-PERSON': 6, 'B-FAC': 8, 'B-NORP': 2, 'B-GPE': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'B-LOC': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.4218181813151736, 0.42647058823215833, 0.41726618704735785, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 2, 'O': 30, 'I-ORG': 14, 'I-FAC': 14, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 6, 'B-WORK_OF_ART': 1}"], "O": [0.9875636138035127, 0.9910037878787656, 0.9841472425606014, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 10, 'I-WORK_OF_ART': 51, 'B-PERSON': 75, 'B-CARDINAL': 224, 'I-ORG': 21, 'B-LOC': 9, 'B-GPE': 18, 'B-DATE': 85, 'I-CARDINAL': 11, 'I-DATE': 83, 'B-QUANTITY': 5, 'I-QUANTITY': 10, 'B-FAC': 4, 'I-FAC': 8, 'B-NORP': 24, 'B-EVENT': 4, 'I-MONEY': 2, 'B-ORDINAL': 12, 'I-EVENT': 6, 'I-PERSON': 13, 'B-ORG': 19, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'I-LOC': 4, 'B-MONEY': 1, 'B-PERCENT': 2, 'I-PERCENT': 1, 'I-GPE': 2}"], "B-GPE": [0.8837209297320539, 0.9084435401821888, 0.8603082851629477, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-NORP': 60, 'O': 10, 'B-PERSON': 17, 'I-GPE': 4, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 34, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'I-ORG': 7, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.5825242713952612, 0.44025157232612105, 0.8606557377013908, 0, "{'I-CARDINAL': 14, 'I-MONEY': 2, 'O': 13, 'I-WORK_OF_ART': 1, 'B-DATE': 3, 'I-PERCENT': 1}"], "B-PERSON": [0.8831168826177425, 0.8280802292251747, 0.945990180031185, 0, "{'I-PERSON': 9, 'O': 9, 'B-GPE': 6, 'B-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'B-ORG': 2, 'I-ORG': 2, 'B-MONEY': 1}"], "I-PERSON": [0.9638009044759503, 0.9565868263458734, 0.9711246200593144, 0, "{'B-PERSON': 7, 'O': 4, 'I-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'I-MONEY': 1, 'I-ORG': 3}"], "B-ORG": [0.7332123406952942, 0.7453874538717883, 0.7214285714259949, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 10, 'B-LOC': 5, 'O': 31, 'I-ORG': 17, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 8, 'B-GPE': 1, 'B-NORP': 3, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.731988472125236, 0.670774647886143, 0.8054968287509398, 0, "{'I-LOC': 14, 'B-NORP': 2, 'O': 36, 'I-WORK_OF_ART': 8, 'I-FAC': 21, 'B-GPE': 6, 'I-GPE': 2, 'B-FAC': 1, 'B-ORG': 2}"], "B-NORP": [0.8081395343899278, 0.7146529562963634, 0.9297658862845158, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 2, 'O': 13, 'I-FAC': 2, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 2}"], "B-FAC": [0.32335329293656995, 0.42187499999340816, 0.26213592232755206, 0, "{'B-ORG': 20, 'O': 4, 'B-LOC': 16, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 29, 'I-FAC': 2, 'B-PRODUCT': 2, 'B-EVENT': 2}"], "B-DATE": [0.7748815160870797, 0.7381489841969794, 0.8154613466313829, 0, "{'I-DATE': 22, 'O': 42, 'I-EVENT': 2, 'B-CARDINAL': 7, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.7978533089804292, 0.7702936096705176, 0.8274582560281495, 0, "{'O': 48, 'B-CARDINAL': 11, 'B-DATE': 21, 'I-CARDINAL': 11, 'B-ORDINAL': 2}"], "I-FAC": [0.422619047147782, 0.5634920634875913, 0.3380952380936281, 0, "{'O': 5, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 39, 'I-ORG': 52, 'I-GPE': 21, 'B-FAC': 11, 'I-PRODUCT': 4, 'B-ORG': 1, 'I-EVENT': 4}"], "B-LOC": [0.6385542163688669, 0.5792349726744305, 0.7114093959683798, 0, "{'O': 5, 'B-GPE': 23, 'B-NORP': 4, 'B-FAC': 3, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-PERSON': 2, 'I-LOC': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2}"], "I-GPE": [0.8214285709259503, 0.8424908424877565, 0.8013937282202043, 0, "{'I-LOC': 25, 'O': 10, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'B-LOC': 2, 'I-ORG': 8, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.488372092572742, 0.7499999999732143, 0.3620689655109988, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-EVENT': 2, 'O': 13, 'B-ORG': 14, 'B-GPE': 1, 'I-ORG': 1, 'B-PERSON': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.49769585207483696, 0.7105263157801246, 0.3829787234015392, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-ORG': 56, 'O': 11, 'B-GPE': 1, 'I-PERSON': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 4, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.4285714282040816, 0.9999999998333333, 0.272727272714876, 0, "{'O': 11, 'B-CARDINAL': 4, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.39130434742344045, 0.7499999999375, 0.26470588234515574, 0, "{'O': 14, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2, 'I-CARDINAL': 4, 'B-DATE': 2, 'I-DATE': 2}"], "I-CARDINAL": [0.6527196647703647, 0.5999999999953847, 0.7155963302686642, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 13, 'I-MONEY': 2, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.8210526310705262, 0.8387096774103364, 0.8041237113319162, 0, "{'I-DATE': 16, 'O': 3}"], "I-LOC": [0.617647058324839, 0.56502242152213, 0.6810810810773996, 0, "{'B-LOC': 3, 'O': 34, 'I-FAC': 4, 'I-GPE': 12, 'I-WORK_OF_ART': 6}"], "B-QUANTITY": [0.6736842100121884, 0.6666666666527779, 0.6808510638153011, 0, "{'O': 11, 'I-QUANTITY': 3, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.8666666661584579, 0.8749999999915865, 0.8584905660296368, 0, "{'O': 3, 'B-QUANTITY': 11, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.8405797096215081, 0.805555555533179, 0.878787878761249, 0, "{'B-NORP': 4}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.888888888323731, 0.8571428570816326, 0.9230769230059171, 0, "{'I-PERCENT': 1}"], "I-PERCENT": [0.9259259253923182, 0.8928571428252551, 0.9615384615014793, 0, "{'O': 1}"], "B-MONEY": [0.7692307687078401, 0.8695652173534971, 0.6896551723900118, 0, "{'O': 1, 'B-CARDINAL': 5, 'I-MONEY': 1, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.729166666156901, 0.813953488353164, 0.6603773584781061, 0, "{'O': 3, 'B-MONEY': 1, 'I-CARDINAL': 12, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'B-ORG': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'I-ORG': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7614704256495302, 0.7319341126461212, 0.7934907834101382, 0.961221057571965, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.3076923072295617, 0.43749999998632816, 0.2372881355891985, 0, "{'O': 15, 'B-ORG': 7, 'B-PERSON': 8, 'B-FAC': 6, 'B-NORP': 2, 'B-GPE': 2, 'B-EVENT': 1, 'B-LOC': 4}"], "I-WORK_OF_ART": [0.4549763028636373, 0.6666666666574074, 0.3453237410047099, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 4, 'O': 29, 'I-ORG': 20, 'I-FAC': 10, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 10, 'I-EVENT': 1, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.9885870109129694, 0.9909557235420944, 0.9862295962920449, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 3, 'I-WORK_OF_ART': 20, 'B-PERSON': 85, 'B-CARDINAL': 208, 'I-ORG': 8, 'B-LOC': 13, 'B-GPE': 22, 'B-DATE': 57, 'I-DATE': 67, 'I-PERSON': 18, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 6, 'B-ORG': 20, 'B-EVENT': 6, 'I-MONEY': 2, 'B-ORDINAL': 12, 'I-CARDINAL': 6, 'I-EVENT': 8, 'B-QUANTITY': 5, 'I-QUANTITY': 8, 'B-NORP': 20, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'I-LOC': 6, 'B-MONEY': 1, 'I-PERCENT': 1, 'I-GPE': 7}"], "B-GPE": [0.884015594041117, 0.8944773175533585, 0.8737957610781563, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-PERSON': 23, 'B-NORP': 52, 'O': 8, 'I-GPE': 5, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 26, 'I-LOC': 6, 'I-ORG': 2, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.5865522169973864, 0.45054945054846035, 0.8401639344227863, 0, "{'I-MONEY': 2, 'O': 20, 'I-CARDINAL': 11, 'B-DATE': 5, 'B-PERCENT': 1}"], "B-PERSON": [0.8717179289845297, 0.8047091412731237, 0.9509001636645649, 0, "{'I-PERSON': 9, 'O': 10, 'B-GPE': 6, 'B-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'B-MONEY': 1}"], "I-PERSON": [0.9516008930207508, 0.9328467153271054, 0.9711246200593144, 0, "{'B-PERSON': 8, 'O': 6, 'I-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'I-MONEY': 1}"], "B-ORG": [0.7377622372598782, 0.7226027397235527, 0.7535714285687373, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 8, 'B-LOC': 9, 'O': 27, 'I-ORG': 15, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-GPE': 5, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.7483380811751563, 0.679310344826415, 0.8329809725140952, 0, "{'I-LOC': 18, 'B-NORP': 2, 'O': 37, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'B-ORG': 4, 'B-GPE': 8, 'I-FAC': 3, 'I-GPE': 2, 'B-FAC': 1}"], "B-NORP": [0.8318318313345463, 0.7547683923685157, 0.9264214046791759, 0, "{'O': 10, 'I-ORG': 5, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 4, 'B-ORG': 1}"], "B-FAC": [0.22377622337014036, 0.39999999999, 0.15533980582373455, 0, "{'B-ORG': 26, 'O': 2, 'B-LOC': 23, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 29, 'I-ORG': 4, 'B-PRODUCT': 2}"], "B-DATE": [0.8082524266828607, 0.7872340425513304, 0.830423940147555, 0, "{'I-DATE': 14, 'B-CARDINAL': 5, 'I-EVENT': 2, 'O': 46, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.8325791850191535, 0.8127208480551013, 0.8534322820021273, 0, "{'O': 47, 'B-DATE': 21, 'B-CARDINAL': 10, 'B-ORDINAL': 1}"], "I-FAC": [0.2971014489093153, 0.6212121212027089, 0.19523809523716554, 0, "{'I-ORG': 68, 'O': 5, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 51, 'I-GPE': 27, 'B-FAC': 9, 'B-ORG': 3, 'I-PRODUCT': 4}"], "B-LOC": [0.6337209297378145, 0.5589743589714925, 0.7315436241561641, 0, "{'B-GPE': 28, 'O': 2, 'I-PERSON': 2, 'B-PERSON': 4, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2}"], "I-GPE": [0.8055555550527644, 0.8027681660871877, 0.8083623693351625, 0, "{'I-LOC': 27, 'O': 10, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'B-LOC': 2, 'I-PERSON': 3, 'I-ORG': 4, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.4827586202341128, 0.7241379310095125, 0.3620689655109988, 0, "{'B-ORG': 17, 'I-EVENT': 4, 'O': 11, 'B-GPE': 3, 'B-PERSON': 2}"], "I-EVENT": [0.5486725658975252, 0.729411764697301, 0.43971631205361905, 0, "{'I-ORG': 58, 'O': 10, 'B-GPE': 1, 'B-ORG': 1, 'I-PERSON': 2, 'B-NORP': 2, 'I-NORP': 4, 'B-DATE': 1}"], "B-TIME": [0.4285714282040816, 0.9999999998333333, 0.272727272714876, 0, "{'O': 11, 'B-CARDINAL': 4, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.39130434742344045, 0.7499999999375, 0.26470588234515574, 0, "{'O': 18, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2, 'B-DATE': 2, 'I-DATE': 2}"], "I-CARDINAL": [0.7389162556530855, 0.7978723404170439, 0.6880733944891002, 0, "{'O': 14, 'B-CARDINAL': 15, 'I-MONEY': 2, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.7934782603624172, 0.8390804597604703, 0.7525773195798703, 0, "{'I-DATE': 15, 'O': 5, 'B-DATE': 4}"], "I-LOC": [0.6098654703638018, 0.5210727969328695, 0.7351351351311615, 0, "{'B-LOC': 3, 'O': 22, 'I-GPE': 14, 'I-PERSON': 8, 'I-FAC': 2}"], "B-QUANTITY": [0.645161289808764, 0.6521739130293006, 0.6382978723268448, 0, "{'O': 11, 'I-QUANTITY': 5, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.8666666661584579, 0.8749999999915865, 0.8584905660296368, 0, "{'O': 3, 'B-QUANTITY': 11, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.7826086951304347, 0.7499999999791668, 0.8181818181570248, 0, "{'B-NORP': 4, 'I-ORG': 2}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.962962962392318, 0.928571428505102, 0.9999999999230769, 0, "{}"], "I-PERCENT": [0.9615384610014792, 0.9615384615014793, 0.9615384615014793, 0, "{'O': 1}"], "B-MONEY": [0.7924528296632254, 0.8749999999635417, 0.7241379310095125, 0, "{'O': 1, 'B-CARDINAL': 4, 'I-MONEY': 1, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.7676767671637589, 0.8260869565037808, 0.7169811320619438, 0, "{'O': 9, 'B-MONEY': 1, 'I-CARDINAL': 2, 'B-CARDINAL': 1, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7696153312039994, 0.7430946634486457, 0.7980990783410138, 0.9619055068836045, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.3428571423582767, 0.3913043478175804, 0.30508474575754096, 0, "{'O': 17, 'B-ORG': 2, 'B-PERSON': 8, 'B-FAC': 10, 'B-NORP': 2, 'B-GPE': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.49438202196905556, 0.5156249999959718, 0.47482014388147614, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 4, 'O': 30, 'I-ORG': 2, 'I-FAC': 18, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 2, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.9887010711046954, 0.9899216628133827, 0.9874834867109786, 0, "{'B-PERSON': 77, 'I-WORK_OF_ART': 24, 'B-CARDINAL': 182, 'I-ORG': 13, 'B-LOC': 11, 'B-GPE': 18, 'I-DATE': 61, 'B-QUANTITY': 7, 'I-QUANTITY': 4, 'B-FAC': 4, 'I-FAC': 8, 'B-DATE': 58, 'B-NORP': 24, 'B-ORDINAL': 12, 'I-CARDINAL': 5, 'B-ORG': 12, 'I-PERSON': 13, 'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'I-LOC': 4, 'B-MONEY': 1, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.8845401169160868, 0.8986083498997032, 0.8709055876677544, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-NORP': 64, 'O': 12, 'B-PERSON': 17, 'B-ORG': 3, 'I-ORG': 1, 'B-EVENT': 2, 'I-GPE': 6, 'B-LOC': 16, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'I-LOC': 4, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.6151603493940875, 0.47737556560977973, 0.8647540983571117, 0, "{'O': 20, 'I-CARDINAL': 10, 'B-DATE': 3}"], "B-PERSON": [0.8806083645201729, 0.8224431818170136, 0.9476268412423116, 0, "{'I-PERSON': 9, 'O': 10, 'B-GPE': 6, 'B-LOC': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'B-ORG': 1, 'I-ORG': 1, 'B-MONEY': 1}"], "I-PERSON": [0.963909773934696, 0.9538690476176281, 0.9741641337371213, 0, "{'B-PERSON': 8, 'O': 4, 'I-LOC': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'I-MONEY': 1}"], "B-ORG": [0.7326388883867309, 0.7128378378354296, 0.7535714285687373, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 11, 'B-LOC': 5, 'O': 29, 'I-ORG': 15, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-GPE': 1, 'B-NORP': 3, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.7539062495014285, 0.7005444646085289, 0.8160676532752303, 0, "{'I-LOC': 14, 'B-NORP': 2, 'O': 36, 'I-WORK_OF_ART': 16, 'B-GPE': 8, 'B-ORG': 7, 'I-FAC': 2, 'I-GPE': 2}"], "B-NORP": [0.809248554420182, 0.7124681933824111, 0.9364548494951959, 0, "{'O': 13, 'I-FAC': 2, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 2}"], "B-FAC": [0.2269503542129672, 0.4210526315678671, 0.15533980582373455, 0, "{'B-ORG': 32, 'O': 4, 'B-LOC': 17, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 29, 'I-FAC': 2, 'B-PRODUCT': 2}"], "B-DATE": [0.8063337388405689, 0.7880952380933617, 0.8254364089754976, 0, "{'O': 51, 'I-DATE': 12, 'B-CARDINAL': 6, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.8189415036767526, 0.8197026022289596, 0.8181818181803002, 0, "{'B-CARDINAL': 12, 'O': 60, 'B-DATE': 21, 'B-ORDINAL': 2, 'I-CARDINAL': 3}"], "I-FAC": [0.2657342653421684, 0.49999999999342104, 0.18095238095151928, 0, "{'I-ORG': 81, 'O': 9, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 39, 'I-GPE': 27, 'B-ORG': 8, 'I-PRODUCT': 4, 'B-FAC': 2}"], "B-LOC": [0.6493506488469598, 0.6289308176061074, 0.6711409395928112, 0, "{'B-GPE': 29, 'O': 5, 'B-ORG': 2, 'B-NORP': 3, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-PERSON': 2, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2}"], "I-GPE": [0.8161888696495312, 0.79084967320003, 0.8432055749099541, 0, "{'B-GPE': 5, 'O': 6, 'B-ORG': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 21, 'I-ORG': 2, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.41558441520188905, 0.8421052631135734, 0.27586206896076104, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'I-EVENT': 2, 'O': 16, 'B-ORG': 13, 'B-GPE': 3, 'B-PERSON': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.46560846522460175, 0.9166666666475695, 0.3120567375864393, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 8, 'I-ORG': 48, 'O': 21, 'B-CARDINAL': 3, 'B-GPE': 1, 'B-ORG': 3, 'I-PERSON': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 2, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.5806451608407909, 0.9999999998888889, 0.40909090907231405, 0, "{'O': 8, 'B-CARDINAL': 4, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.5490196073771627, 0.8235294117162629, 0.4117647058702423, 0, "{'O': 17, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2}"], "I-CARDINAL": [0.7383177565026202, 0.7523809523737868, 0.7247706421951856, 0, "{'O': 12, 'B-CARDINAL': 15, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.8210526310705262, 0.8387096774103364, 0.8041237113319162, 0, "{'I-DATE': 14, 'O': 3, 'B-DATE': 2}"], "I-LOC": [0.633663365837038, 0.5844748858420801, 0.6918918918881519, 0, "{'B-LOC': 2, 'O': 30, 'I-ORG': 2, 'B-NORP': 1, 'I-GPE': 14, 'I-WORK_OF_ART': 6, 'I-FAC': 2}"], "B-QUANTITY": [0.6597938139198639, 0.6399999999872, 0.6808510638153011, 0, "{'O': 11, 'I-QUANTITY': 3, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.8921568622371203, 0.9285714285619533, 0.8584905660296368, 0, "{'O': 3, 'B-QUANTITY': 11, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.8405797096215081, 0.805555555533179, 0.878787878761249, 0, "{'B-NORP': 4}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.7999999994368, 0.8333333332638889, 0.7692307691715976, 0, "{'O': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.8695652168620036, 0.99999999995, 0.7692307692011834, 0, "{'O': 4, 'B-PERCENT': 2}"], "B-MONEY": [0.7924528296632254, 0.8749999999635417, 0.7241379310095125, 0, "{'O': 1, 'B-CARDINAL': 4, 'I-MONEY': 1, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.8172043005674644, 0.9499999999762501, 0.7169811320619438, 0, "{'O': 3, 'B-MONEY': 1, 'I-CARDINAL': 8, 'B-CARDINAL': 1, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7660979636763896, 0.7334035827186512, 0.8018433179723502, 0.9614752816020025, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.336842104785374, 0.4444444444320988, 0.2711864406733697, 0, "{'O': 11, 'B-ORG': 4, 'B-PERSON': 10, 'B-FAC': 11, 'B-NORP': 4, 'B-GPE': 2, 'B-EVENT': 1}"], "I-WORK_OF_ART": [0.5063291134347414, 0.6122448979529362, 0.4316546762558874, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 8, 'O': 25, 'I-ORG': 6, 'I-FAC': 20, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 2, 'I-EVENT': 1, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.9890860856648296, 0.9930260900965742, 0.9851772239761541, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 3, 'I-WORK_OF_ART': 20, 'B-ORG': 16, 'B-CARDINAL': 189, 'I-ORG': 12, 'B-LOC': 15, 'B-GPE': 20, 'B-PERSON': 86, 'B-DATE': 88, 'I-DATE': 91, 'B-QUANTITY': 7, 'I-QUANTITY': 10, 'B-FAC': 4, 'I-FAC': 8, 'B-EVENT': 5, 'B-ORDINAL': 12, 'I-CARDINAL': 8, 'I-EVENT': 6, 'I-PERSON': 16, 'B-NORP': 20, 'I-LOC': 8, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'B-MONEY': 1, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.8805156167529011, 0.9070480081706772, 0.8554913294789446, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-NORP': 44, 'B-ORG': 7, 'O': 8, 'B-PERSON': 19, 'I-ORG': 3, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 48, 'I-GPE': 6, 'I-LOC': 8, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.6248175177877052, 0.4852607709739563, 0.8770491803242745, 0, "{'I-CARDINAL': 13, 'O': 14, 'B-DATE': 3}"], "B-PERSON": [0.8732183040783009, 0.8060941828243683, 0.9525368248756915, 0, "{'I-PERSON': 10, 'O': 10, 'B-GPE': 4, 'B-LOC': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'B-PERCENT': 1}"], "I-PERSON": [0.9455882347932505, 0.9159544159531112, 0.9772036474149283, 0, "{'B-PERSON': 8, 'O': 2, 'I-LOC': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'I-PERCENT': 1}"], "B-ORG": [0.7357512948347846, 0.7123745819374169, 0.760714285711569, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 8, 'B-LOC': 9, 'O': 22, 'I-ORG': 15, 'B-GPE': 5, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 3, 'B-PERSON': 3}"], "I-ORG": [0.7567567562590692, 0.6962699822367739, 0.828752642704379, 0, "{'I-LOC': 18, 'B-NORP': 2, 'O': 31, 'I-WORK_OF_ART': 6, 'B-GPE': 6, 'B-ORG': 10, 'I-FAC': 5, 'I-GPE': 2, 'B-FAC': 1}"], "B-NORP": [0.8343373489000173, 0.758904109586962, 0.9264214046791759, 0, "{'O': 9, 'B-ORG': 4, 'I-FAC': 2, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 4, 'I-ORG': 1}"], "B-FAC": [0.3184713371242647, 0.4629629629543896, 0.24271844659958525, 0, "{'B-ORG': 21, 'O': 2, 'B-LOC': 25, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 25, 'I-FAC': 2, 'B-PRODUCT': 2}"], "B-DATE": [0.7967289714627451, 0.7494505494489023, 0.8503740648357846, 0, "{'I-DATE': 17, 'O': 36, 'I-EVENT': 2, 'B-CARDINAL': 4, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.8243478255874828, 0.7757774140740168, 0.879406307976105, 0, "{'O': 36, 'B-DATE': 18, 'B-CARDINAL': 10, 'B-ORDINAL': 1}"], "I-FAC": [0.4478527602750198, 0.6293103448221611, 0.3476190476173923, 0, "{'I-ORG': 46, 'O': 7, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 51, 'I-GPE': 19, 'B-FAC': 6, 'B-ORG': 2, 'I-PRODUCT': 4}"], "B-LOC": [0.5989010984142464, 0.5069767441836885, 0.7315436241561641, 0, "{'B-GPE': 26, 'O': 2, 'B-NORP': 2, 'I-PERSON': 4, 'B-PERSON': 2, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2}"], "I-GPE": [0.763963963461797, 0.7910447761164514, 0.7386759581855795, 0, "{'I-LOC': 35, 'O': 6, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'I-ORG': 22, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.5057471259807108, 0.7586206896290131, 0.3793103448210464, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'I-EVENT': 3, 'O': 6, 'I-DATE': 2, 'B-ORG': 17, 'B-PERSON': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.5047619043158731, 0.7681159420178534, 0.3758865248200292, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 8, 'I-ORG': 54, 'O': 10, 'B-ORG': 1, 'I-PERSON': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 4, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.6666666661818181, 0.9999999999090909, 0.49999999997727274, 0, "{'O': 6, 'B-CARDINAL': 4, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.6037735844229263, 0.8421052631135734, 0.4705882352802769, 0, "{'O': 15, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2}"], "I-CARDINAL": [0.7488986779082846, 0.7203389830447429, 0.7798165137543136, 0, "{'O': 10, 'B-CARDINAL': 11, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.8315789468598891, 0.8494623655822638, 0.8144329896823254, 0, "{'I-DATE': 17, 'O': 1}"], "I-LOC": [0.6106194685403027, 0.5168539325823339, 0.7459459459419139, 0, "{'B-LOC': 3, 'O': 12, 'I-GPE': 14, 'I-PERSON': 16, 'I-FAC': 2}"], "B-QUANTITY": [0.645161289808764, 0.6521739130293006, 0.6382978723268448, 0, "{'O': 9, 'I-QUANTITY': 5, 'B-NORP': 1, 'I-ORG': 2}"], "I-QUANTITY": [0.8584905655296368, 0.8584905660296368, 0.8584905660296368, 0, "{'O': 5, 'B-QUANTITY': 9, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.7462686561942528, 0.7352941176254326, 0.7575757575528008, 0, "{'B-NORP': 4, 'I-ORG': 4}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.7692307686715976, 0.7692307691715976, 0.7692307691715976, 0, "{'O': 2, 'I-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.8510638292566772, 0.9523809523356009, 0.7692307692011834, 0, "{'O': 4, 'B-PERCENT': 2}"], "B-MONEY": [0.784313724968858, 0.9090909090495868, 0.6896551723900118, 0, "{'O': 1, 'B-CARDINAL': 5, 'I-MONEY': 1, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.7865168534331524, 0.9722222221952161, 0.6603773584781061, 0, "{'O': 3, 'B-MONEY': 1, 'I-CARDINAL': 11, 'B-CARDINAL': 1, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'B-ORG': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'I-ORG': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.772335096020039, 0.747172859450727, 0.7992511520737328, 0.9625508448060075, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.33663366287383595, 0.4047619047522676, 0.28813559321545534, 0, "{'O': 16, 'B-ORG': 6, 'B-PERSON': 8, 'B-FAC': 8, 'B-GPE': 2, 'B-NORP': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.5188284513918173, 0.6199999999938, 0.44604316546441697, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 8, 'O': 26, 'I-ORG': 10, 'I-FAC': 14, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 2, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.98932591778495, 0.9908145619511535, 0.9878417411163882, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 5, 'I-WORK_OF_ART': 20, 'B-ORG': 14, 'B-CARDINAL': 170, 'I-ORG': 10, 'B-LOC': 11, 'B-GPE': 18, 'B-PERSON': 74, 'I-DATE': 61, 'B-QUANTITY': 7, 'I-QUANTITY': 4, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 6, 'B-DATE': 52, 'B-NORP': 24, 'I-MONEY': 3, 'B-ORDINAL': 12, 'I-CARDINAL': 5, 'B-EVENT': 2, 'I-EVENT': 6, 'I-PERSON': 14, 'B-MONEY': 2, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'I-LOC': 4, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.8858267711529059, 0.9054325955725298, 0.867052023120552, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-NORP': 68, 'B-ORG': 7, 'O': 8, 'B-PERSON': 19, 'I-ORG': 1, 'B-EVENT': 2, 'B-LOC': 18, 'I-GPE': 6, 'I-LOC': 4, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.6200607898050461, 0.4927536231872156, 0.8360655737670654, 0, "{'I-MONEY': 2, 'O': 24, 'I-CARDINAL': 11, 'B-DATE': 3}"], "B-PERSON": [0.8803030298044524, 0.8194640338493379, 0.9509001636645649, 0, "{'I-PERSON': 9, 'O': 10, 'B-GPE': 6, 'B-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'B-PERCENT': 1}"], "I-PERSON": [0.9530201337269403, 0.9355783308917488, 0.9711246200593144, 0, "{'B-PERSON': 8, 'O': 6, 'I-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'I-PERCENT': 1}"], "B-ORG": [0.72478632428476, 0.6950819672108358, 0.7571428571401531, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 11, 'B-LOC': 5, 'O': 29, 'I-ORG': 15, 'I-LOC': 2, 'B-GPE': 3, 'B-NORP': 2, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.7566037730892613, 0.6831345826223456, 0.847780126848102, 0, "{'I-LOC': 14, 'B-NORP': 2, 'O': 29, 'I-WORK_OF_ART': 10, 'B-GPE': 6, 'B-ORG': 9, 'I-GPE': 2}"], "B-NORP": [0.8115107908743109, 0.7121212121194138, 0.9431438127058758, 0, "{'O': 9, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 4, 'B-ORG': 1, 'I-ORG': 1}"], "B-FAC": [0.23703703667182444, 0.49999999998437505, 0.15533980582373455, 0, "{'B-ORG': 30, 'O': 4, 'B-LOC': 23, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 27, 'B-PRODUCT': 2}"], "B-DATE": [0.8113440192267907, 0.8024390243882867, 0.8204488778034403, 0, "{'O': 54, 'I-DATE': 12, 'B-CARDINAL': 5, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.8259259254243982, 0.824399260626942, 0.8274582560281495, 0, "{'O': 60, 'B-DATE': 19, 'B-CARDINAL': 10, 'B-ORDINAL': 4}"], "I-FAC": [0.2773722624136608, 0.5937499999907226, 0.18095238095151928, 0, "{'I-ORG': 77, 'O': 7, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 49, 'I-GPE': 23, 'B-FAC': 2, 'B-ORG': 8, 'I-PRODUCT': 4}"], "B-LOC": [0.6645962727905753, 0.6184971098230145, 0.718120805364308, 0, "{'B-GPE': 25, 'O': 3, 'B-NORP': 2, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-PERSON': 6, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2}"], "I-GPE": [0.7760141088447816, 0.7857142857114796, 0.7665505226454128, 0, "{'I-LOC': 31, 'O': 6, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'I-ORG': 18, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.5176470583778546, 0.8148148147846365, 0.3793103448210464, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-EVENT': 2, 'B-GPE': 3, 'O': 10, 'B-ORG': 15, 'B-PERSON': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.5167464110393077, 0.7941176470471453, 0.3829787234015392, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-ORG': 54, 'O': 13, 'B-CARDINAL': 1, 'B-GPE': 1, 'B-ORG': 1, 'I-PERSON': 2, 'I-DATE': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 2, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.5333333329066666, 0.999999999875, 0.3636363636198347, 0, "{'O': 9, 'B-CARDINAL': 4, 'I-EVENT': 1}"], "I-TIME": [0.519999999544, 0.8124999999492187, 0.38235294116522495, 0, "{'O': 18, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2}"], "I-CARDINAL": [0.7333333328270748, 0.7623762376162141, 0.7064220183421429, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 14, 'I-MONEY': 2, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.8367346933690649, 0.8282828282744618, 0.8453608247335529, 0, "{'I-DATE': 12, 'O': 1, 'B-DATE': 2}"], "I-LOC": [0.6168224294128417, 0.5432098765409745, 0.7135135135096567, 0, "{'B-LOC': 3, 'O': 22, 'I-GPE': 14, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-PERSON': 8, 'I-FAC': 2}"], "B-QUANTITY": [0.6597938139198639, 0.6399999999872, 0.6808510638153011, 0, "{'O': 11, 'I-QUANTITY': 3, 'B-NORP': 1}"], "I-QUANTITY": [0.8921568622371203, 0.9285714285619533, 0.8584905660296368, 0, "{'O': 3, 'B-QUANTITY': 11, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.8169014079301726, 0.7631578947167591, 0.878787878761249, 0, "{'B-NORP': 4}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.7692307686715976, 0.7692307691715976, 0.7692307691715976, 0, "{'O': 2, 'I-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.8510638292566772, 0.9523809523356009, 0.7692307692011834, 0, "{'O': 4, 'B-PERCENT': 2}"], "B-MONEY": [0.8301886787184051, 0.9166666666284722, 0.7586206896290131, 0, "{'I-MONEY': 2, 'B-CARDINAL': 3, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.8301886787296191, 0.8301886792296191, 0.8301886792296191, 0, "{'I-CARDINAL': 7, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'O': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'O': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7678868552412647, 0.7403743315508021, 0.7975230414746544, 0.9626486232790988, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.31683168267620826, 0.3809523809433107, 0.2711864406733697, 0, "{'O': 15, 'B-ORG': 4, 'B-PERSON': 10, 'B-FAC': 10, 'B-GPE': 2, 'B-NORP': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.4940239038843194, 0.553571428566486, 0.44604316546441697, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 8, 'O': 26, 'I-ORG': 6, 'I-FAC': 18, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 2, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.989084047835637, 0.9921816911880452, 0.9860056872886639, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-WORK_OF_ART': 26, 'B-PERSON': 82, 'B-CARDINAL': 170, 'I-EVENT': 17, 'B-GPE': 18, 'B-DATE': 75, 'I-DATE': 85, 'B-QUANTITY': 7, 'I-QUANTITY': 4, 'B-FAC': 4, 'I-FAC': 8, 'B-NORP': 26, 'B-ORDINAL': 12, 'I-LOC': 10, 'I-ORG': 4, 'I-CARDINAL': 10, 'B-LOC': 13, 'B-EVENT': 3, 'I-PERSON': 16, 'B-ORG': 10, 'B-MONEY': 2, 'I-MONEY': 1, 'B-LANGUAGE': 1, 'I-TIME': 3, 'B-PERCENT': 2, 'I-PERCENT': 1, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.881118880618684, 0.9149377593351505, 0.8497109826581409, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-NORP': 54, 'O': 8, 'B-PERSON': 26, 'I-PERSON': 1, 'B-EVENT': 2, 'B-LOC': 40, 'I-LOC': 10, 'I-GPE': 6, 'B-FAC': 4, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.635542168207913, 0.5023809523797562, 0.8647540983571117, 0, "{'I-CARDINAL': 12, 'O': 17, 'B-DATE': 3, 'I-PERCENT': 1}"], "B-PERSON": [0.8691099471463782, 0.8002754820925616, 0.9509001636645649, 0, "{'I-PERSON': 9, 'O': 10, 'B-GPE': 6, 'B-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'B-PERCENT': 1}"], "I-PERSON": [0.9494799400634736, 0.9287790697660919, 0.9711246200593144, 0, "{'B-PERSON': 8, 'O': 6, 'I-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'I-PERCENT': 1}"], "B-ORG": [0.7504621067067149, 0.7777777777747978, 0.7249999999974107, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 15, 'B-LOC': 5, 'B-EVENT': 2, 'O': 27, 'I-ORG': 15, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 4, 'B-GPE': 1, 'B-PRODUCT': 2, 'B-NORP': 3, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.7896373051980392, 0.7743902439008651, 0.8054968287509398, 0, "{'I-LOC': 14, 'I-EVENT': 2, 'B-NORP': 2, 'O': 32, 'I-WORK_OF_ART': 20, 'B-GPE': 6, 'B-ORG': 4, 'I-FAC': 9, 'I-GPE': 2, 'B-FAC': 1}"], "B-NORP": [0.8163265301180929, 0.7235142118844354, 0.9364548494951959, 0, "{'O': 10, 'I-FAC': 2, 'B-ORG': 1, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 4}"], "B-FAC": [0.3592814366487145, 0.46874999999267575, 0.2912621359195023, 0, "{'B-ORG': 20, 'O': 2, 'B-LOC': 19, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 27, 'I-FAC': 2, 'B-PRODUCT': 2}"], "B-DATE": [0.7985948472751592, 0.752759381896793, 0.8503740648357846, 0, "{'O': 41, 'I-DATE': 14, 'B-CARDINAL': 4, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.8194690260482811, 0.7834179357008741, 0.8589981447108368, 0, "{'O': 40, 'B-CARDINAL': 12, 'B-DATE': 23, 'B-ORDINAL': 1}"], "I-FAC": [0.4882352936424567, 0.6384615384566272, 0.39523809523621317, 0, "{'I-ORG': 44, 'O': 7, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 41, 'I-GPE': 19, 'B-FAC': 9, 'I-PRODUCT': 4, 'B-ORG': 1}"], "B-LOC": [0.6337209297378145, 0.5589743589714925, 0.7315436241561641, 0, "{'O': 3, 'B-GPE': 19, 'B-ORG': 2, 'B-PERSON': 6, 'B-NORP': 4, 'I-PERSON': 2, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2}"], "I-GPE": [0.8164665518129272, 0.8040540540513377, 0.8292682926800374, 0, "{'I-LOC': 31, 'O': 4, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'I-FAC': 6, 'I-PERSON': 3}"], "B-EVENT": [0.565217390826087, 0.7647058823304499, 0.44827586206123665, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-EVENT': 4, 'O': 10, 'B-ORG': 12, 'B-PERSON': 2, 'B-DATE': 2}"], "I-EVENT": [0.6454183261957112, 0.7363636363569421, 0.5744680851023087, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-ORG': 32, 'I-PERSON': 2, 'I-DATE': 2, 'O': 9, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 4, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.4285714282040816, 0.9999999998333333, 0.272727272714876, 0, "{'O': 9, 'B-CARDINAL': 4, 'I-EVENT': 1, 'B-DATE': 2}"], "I-TIME": [0.39130434742344045, 0.7499999999375, 0.26470588234515574, 0, "{'O': 18, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2, 'I-DATE': 4}"], "I-CARDINAL": [0.7510548518175507, 0.6953124999945679, 0.8165137614603989, 0, "{'O': 8, 'B-CARDINAL': 9, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.8064516123954792, 0.8426966292040146, 0.7731958762806886, 0, "{'I-DATE': 15, 'O': 3, 'B-DATE': 4}"], "I-LOC": [0.62385321051777, 0.5418326693205505, 0.7351351351311615, 0, "{'B-LOC': 3, 'I-ORG': 2, 'O': 18, 'I-GPE': 16, 'I-PERSON': 8, 'I-FAC': 2}"], "B-QUANTITY": [0.6153846148716339, 0.6363636363491736, 0.5957446808383885, 0, "{'O': 9, 'I-CARDINAL': 2, 'I-QUANTITY': 3, 'B-CARDINAL': 2, 'B-NORP': 1, 'I-ORG': 2}"], "I-QUANTITY": [0.8585858580796857, 0.9239130434682183, 0.8018867924452652, 0, "{'O': 9, 'B-QUANTITY': 9, 'I-CARDINAL': 2, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.8169014079301726, 0.7631578947167591, 0.878787878761249, 0, "{'B-NORP': 4}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.8571428565841835, 0.7999999999466667, 0.9230769230059171, 0, "{'I-PERCENT': 1}"], "I-PERCENT": [0.9090909085593388, 0.8620689654875149, 0.9615384615014793, 0, "{'O': 1}"], "B-MONEY": [0.784313724968858, 0.9090909090495868, 0.6896551723900118, 0, "{'I-MONEY': 2, 'B-CARDINAL': 5, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.7956989242238408, 0.9249999999768751, 0.6981132075339979, 0, "{'I-CARDINAL': 13, 'O': 1, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'B-ORG': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'I-ORG': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7736373748609565, 0.7478494623655914, 0.8012672811059908, 0.9625312891113892, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.2745098034284891, 0.32558139534126557, 0.2372881355891985, 0, "{'O': 14, 'B-ORG': 9, 'B-PERSON': 10, 'B-FAC': 8, 'B-NORP': 2, 'B-GPE': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.37984496074037016, 0.41176470587889274, 0.35251798560897474, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 4, 'O': 29, 'I-ORG': 24, 'I-FAC': 14, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 2, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.9893136963771562, 0.9919414743950256, 0.986699805199145, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 6, 'I-WORK_OF_ART': 36, 'B-PERSON': 83, 'B-CARDINAL': 176, 'I-ORG': 21, 'B-LOC': 9, 'B-GPE': 16, 'B-DATE': 63, 'I-DATE': 70, 'I-PERSON': 18, 'B-NORP': 22, 'B-EVENT': 4, 'B-ORDINAL': 12, 'I-CARDINAL': 10, 'I-EVENT': 6, 'B-QUANTITY': 3, 'I-QUANTITY': 2, 'B-ORG': 14, 'B-MONEY': 2, 'I-MONEY': 1, 'B-LANGUAGE': 1, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 2, 'I-TIME': 3, 'I-LOC': 4, 'I-GPE': 8}"], "B-GPE": [0.8862512358990843, 0.9105691056901315, 0.8631984585733495, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-NORP': 62, 'O': 12, 'B-PERSON': 22, 'I-PERSON': 1, 'I-EVENT': 2, 'I-GPE': 5, 'B-LOC': 16, 'B-ORG': 4, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-ORG': 7, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.6261127591801372, 0.4906976744174635, 0.8647540983571117, 0, "{'O': 18, 'I-CARDINAL': 12, 'B-DATE': 3}"], "B-PERSON": [0.8740629680179561, 0.8063623789753716, 0.9541734860868181, 0, "{'I-PERSON': 9, 'O': 10, 'B-GPE': 6, 'I-EVENT': 2, 'B-MONEY': 1}"], "I-PERSON": [0.955555555054457, 0.9320809248541444, 0.9802431610927352, 0, "{'B-PERSON': 8, 'O': 2, 'I-EVENT': 2, 'I-MONEY': 1}"], "B-ORG": [0.7436332762389247, 0.7087378640753763, 0.7821428571400638, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 14, 'O': 21, 'I-ORG': 15, 'B-GPE': 2, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 1, 'B-LOC': 2, 'B-NORP': 3, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.7346938770626132, 0.6330275229348119, 0.8752642706112574, 0, "{'B-NORP': 2, 'O': 32, 'I-WORK_OF_ART': 12, 'I-LOC': 4, 'B-GPE': 4, 'I-FAC': 2, 'I-GPE': 1, 'B-ORG': 2}"], "B-NORP": [0.813953487878283, 0.7197943444711573, 0.9364548494951959, 0, "{'O': 11, 'I-FAC': 2, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 4}"], "B-FAC": [0.3921568622999701, 0.599999999988, 0.2912621359195023, 0, "{'B-ORG': 31, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'O': 4, 'B-LOC': 9, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 22, 'I-FAC': 2, 'B-PRODUCT': 2}"], "B-DATE": [0.8019323666483142, 0.7775175644009894, 0.8279301745615264, 0, "{'I-DATE': 15, 'O': 44, 'B-CARDINAL': 7, 'I-EVENT': 2, 'B-ORG': 1}"], "I-DATE": [0.8303249092461602, 0.8084358523711627, 0.8534322820021273, 0, "{'I-CARDINAL': 6, 'O': 39, 'B-DATE': 20, 'B-CARDINAL': 10, 'B-ORDINAL': 4}"], "I-FAC": [0.41059602606368145, 0.6739130434709357, 0.29523809523668937, 0, "{'I-WORK_OF_ART': 6, 'O': 9, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 27, 'I-ORG': 77, 'I-GPE': 18, 'B-FAC': 4, 'I-PRODUCT': 4, 'B-ORG': 1}"], "B-LOC": [0.6874999994958286, 0.7122302158222142, 0.6644295301968831, 0, "{'B-GPE': 26, 'O': 3, 'B-ORG': 4, 'B-NORP': 2, 'B-FAC': 3, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-PERSON': 2, 'B-PERSON': 4, 'I-LOC': 2, 'I-WORK_OF_ART': 2}"], "I-GPE": [0.789946139533536, 0.814814814811797, 0.7665505226454128, 0, "{'B-GPE': 5, 'O': 4, 'B-ORG': 2, 'I-ORG': 26, 'I-LOC': 19, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.5747126432205046, 0.8620689654875149, 0.4310344827511891, 0, "{'B-ORG': 19, 'I-EVENT': 2, 'O': 9, 'B-GPE': 1, 'B-PERSON': 2}"], "I-EVENT": [0.5529953912448342, 0.7894736842001384, 0.4255319148905991, 0, "{'I-ORG': 58, 'B-GPE': 1, 'O': 8, 'B-ORG': 1, 'I-PERSON': 2, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 4, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.4827586202901308, 0.9999999998571428, 0.31818181816735536, 0, "{'O': 8, 'B-CARDINAL': 4, 'I-ORG': 1, 'B-DATE': 2}"], "I-TIME": [0.4255319144753282, 0.7692307691715976, 0.294117647050173, 0, "{'O': 17, 'I-ORG': 1, 'B-CARDINAL': 2, 'I-DATE': 4}"], "I-CARDINAL": [0.7017543854597182, 0.6722689075573759, 0.7339449541217069, 0, "{'O': 13, 'B-CARDINAL': 13, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.8124999994915906, 0.8210526315703047, 0.8041237113319162, 0, "{'I-DATE': 12, 'B-DATE': 4, 'O': 3}"], "I-LOC": [0.6737967909403043, 0.6666666666631393, 0.6810810810773996, 0, "{'B-GPE': 3, 'O': 20, 'I-ORG': 2, 'I-FAC': 4, 'I-GPE': 16, 'I-WORK_OF_ART': 6, 'I-PERSON': 8}"], "B-QUANTITY": [0.6741573028572151, 0.7142857142687076, 0.6382978723268448, 0, "{'O': 9, 'I-CARDINAL': 2, 'B-CARDINAL': 2, 'I-QUANTITY': 1, 'B-NORP': 1, 'I-ORG': 2}"], "I-QUANTITY": [0.8762886592890848, 0.9659090908981146, 0.8018867924452652, 0, "{'O': 9, 'B-QUANTITY': 9, 'I-CARDINAL': 2, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.8169014079301726, 0.7631578947167591, 0.878787878761249, 0, "{'B-NORP': 4}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.7999999994368, 0.8333333332638889, 0.7692307691715976, 0, "{'O': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "I-PERCENT": [0.8695652168620036, 0.99999999995, 0.7692307692011834, 0, "{'O': 4, 'B-PERCENT': 2}"], "B-MONEY": [0.81481481428738, 0.8799999999648, 0.7586206896290131, 0, "{'I-MONEY': 2, 'B-CARDINAL': 3, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.8712871281968433, 0.9166666666475695, 0.8301886792296191, 0, "{'I-CARDINAL': 7, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.49999999937499995, 0.9999999989999999, 0.3333333332222222, 0, "{'B-ORG': 2}"], "I-LAW": [0.24999999971875, 0.9999999989999999, 0.1428571428367347, 0, "{'I-ORG': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7876896894057581, 0.775915060072646, 0.7998271889400922, 0.9649757509386734, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.2680412366313105, 0.342105263148892, 0.2203389830471129, 0, "{'O': 14, 'B-ORG': 7, 'B-PERSON': 12, 'B-FAC': 10, 'B-GPE': 2, 'B-EVENT': 1}"], "I-WORK_OF_ART": [0.4085106378111363, 0.49999999999479167, 0.3453237410047099, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 8, 'O': 25, 'I-ORG': 20, 'I-FAC': 18, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 2, 'I-EVENT': 1, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.9909301877350091, 0.9923208191126057, 0.989543449542084, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'I-WORK_OF_ART': 20, 'B-ORG': 16, 'B-CARDINAL': 38, 'I-EVENT': 16, 'B-GPE': 16, 'B-PERSON': 79, 'B-DATE': 64, 'I-CARDINAL': 15, 'I-DATE': 90, 'B-QUANTITY': 5, 'I-QUANTITY': 4, 'I-MONEY': 3, 'B-ORDINAL': 12, 'I-ORG': 13, 'B-LOC': 7, 'B-EVENT': 3, 'I-PERSON': 16, 'B-NORP': 22, 'B-MONEY': 2, 'B-LANGUAGE': 1, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 2, 'I-TIME': 3, 'I-LAW': 1, 'I-LOC': 4, 'I-PERCENT': 1, 'I-GPE': 8}"], "B-GPE": [0.8906403935880491, 0.9112903225797265, 0.8709055876677544, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 2, 'B-NORP': 62, 'O': 12, 'B-PERSON': 18, 'I-PERSON': 1, 'B-EVENT': 2, 'B-LOC': 22, 'I-GPE': 5, 'I-ORG': 5, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.7771203150794906, 0.7490494296549466, 0.807377049177019, 0, "{'I-CARDINAL': 15, 'I-MONEY': 2, 'O': 20, 'B-DATE': 6, 'I-DATE': 1, 'I-WORK_OF_ART': 2, 'B-PERCENT': 1}"], "B-PERSON": [0.8780120476946343, 0.8131101813098841, 0.9541734860868181, 0, "{'I-PERSON': 9, 'O': 10, 'B-GPE': 4, 'B-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'B-MONEY': 1}"], "I-PERSON": [0.9525925920914985, 0.929190751443744, 0.9772036474149283, 0, "{'B-PERSON': 8, 'O': 2, 'I-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'I-MONEY': 1}"], "B-ORG": [0.7140255004083462, 0.7286245353132765, 0.6999999999975001, 0, "{'O': 29, 'B-LOC': 4, 'B-EVENT': 2, 'B-WORK_OF_ART': 14, 'I-ORG': 15, 'B-GPE': 3, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 9, 'B-LAW': 2, 'B-NORP': 3, 'B-PERSON': 1}"], "I-ORG": [0.7351460216547251, 0.7019230769217271, 0.77167019027321, 0, "{'I-LOC': 12, 'I-EVENT': 2, 'B-NORP': 2, 'O': 30, 'I-WORK_OF_ART': 22, 'I-FAC': 23, 'I-LAW': 4, 'B-GPE': 6, 'B-ORG': 4, 'I-GPE': 2, 'B-FAC': 1}"], "B-NORP": [0.8163265301180929, 0.7235142118844354, 0.9364548494951959, 0, "{'O': 10, 'I-FAC': 2, 'B-ORG': 1, 'I-DATE': 2, 'I-NORP': 4}"], "B-FAC": [0.3353293408406181, 0.437499999993164, 0.27184466019153547, 0, "{'B-ORG': 26, 'O': 4, 'B-LOC': 11, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 29, 'I-FAC': 2, 'B-PRODUCT': 2}"], "B-DATE": [0.807692307191016, 0.7795823665875183, 0.8379052369056411, 0, "{'I-DATE': 18, 'O': 43, 'B-CARDINAL': 3, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.8252853375157884, 0.7833333333320278, 0.8719851576978257, 0, "{'O': 35, 'B-DATE': 20, 'B-CARDINAL': 9, 'B-ORDINAL': 5}"], "I-FAC": [0.3939393934741965, 0.5416666666621528, 0.3095238095223356, 0, "{'I-ORG': 66, 'O': 9, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 29, 'I-GPE': 23, 'B-FAC': 9, 'B-ORG': 3, 'I-PRODUCT': 4}"], "B-LOC": [0.6818181813142814, 0.6603773584864128, 0.7046979865724518, 0, "{'O': 3, 'B-GPE': 24, 'B-ORG': 2, 'B-NORP': 2, 'B-FAC': 3, 'B-WORK_OF_ART': 2, 'I-PERSON': 2, 'B-PERSON': 4, 'I-LOC': 2}"], "I-GPE": [0.815198617804648, 0.8082191780794239, 0.8222996515650791, 0, "{'I-LOC': 27, 'O': 6, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'B-LOC': 2, 'I-ORG': 4, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.5894736837225485, 0.7567567567363039, 0.4827586206813318, 0, "{'I-EVENT': 3, 'O': 8, 'I-DATE': 2, 'B-ORG': 10, 'I-LAW': 3, 'B-PERSON': 2, 'B-LAW': 2}"], "I-EVENT": [0.555555555071846, 0.6989247311752803, 0.460992907798149, 0, "{'I-ORG': 22, 'I-LAW': 34, 'I-PERSON': 2, 'O': 7, 'B-DATE': 3, 'B-NORP': 4, 'I-NORP': 4}"], "B-TIME": [0.6249999995312501, 0.9999999999, 0.4545454545247934, 0, "{'O': 9, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2}"], "I-TIME": [0.6296296291399177, 0.8499999999575, 0.49999999998529415, 0, "{'O': 14, 'I-EVENT': 1, 'B-CARDINAL': 2}"], "I-CARDINAL": [0.7521367516326612, 0.703999999994368, 0.8073394495338776, 0, "{'I-MONEY': 2, 'O': 8, 'B-CARDINAL': 8, 'I-DATE': 2, 'B-ORDINAL': 1}"], "B-ORDINAL": [0.8383838378755739, 0.8217821782096852, 0.8556701030839622, 0, "{'I-DATE': 11, 'O': 1, 'B-DATE': 2}"], "I-LOC": [0.6532663311574834, 0.6103286384947872, 0.7027027026989043, 0, "{'B-LOC': 2, 'I-ORG': 2, 'O': 18, 'B-GPE': 1, 'I-FAC': 4, 'I-GPE': 16, 'I-WORK_OF_ART': 4, 'I-PERSON': 8}"], "B-QUANTITY": [0.6736842100121884, 0.6666666666527779, 0.6808510638153011, 0, "{'O': 11, 'I-QUANTITY': 1, 'B-NORP': 1, 'I-ORG': 2}"], "I-QUANTITY": [0.8899999994928999, 0.9468085106282254, 0.839622641501513, 0, "{'O': 5, 'B-QUANTITY': 11, 'I-NORP': 1}"], "I-NORP": [0.8169014079301726, 0.7631578947167591, 0.878787878761249, 0, "{'B-NORP': 4}"], "B-LANGUAGE": [0.7647058818235294, 0.928571428505102, 0.6499999999675, 0, "{'B-NORP': 7}"], "B-PERCENT": [0.814814814255144, 0.7857142856581633, 0.8461538460887574, 0, "{'O': 2}"], "I-PERCENT": [0.8749999994670138, 0.9545454545020661, 0.8076923076612426, 0, "{'O': 3, 'B-PERCENT': 2}"], "B-MONEY": [0.81481481428738, 0.8799999999648, 0.7586206896290131, 0, "{'I-MONEY': 2, 'B-CARDINAL': 3, 'I-DATE': 2}"], "I-MONEY": [0.8224299060267273, 0.8148148147997257, 0.8301886792296191, 0, "{'I-CARDINAL': 7, 'I-DATE': 2}"], "B-LAW": [0.24999999946875, 0.19999999996, 0.3333333332222222, 0, "{'B-ORG': 2}"], "I-LAW": [0.039999999757600005, 0.02325581395294754, 0.1428571428367347, 0, "{'I-ORG': 6}"], "I-ORDINAL": [0.33333333294444445, 0.9999999989999999, 0.19999999996, 0, "{'O': 4}"]}, {"total": [0.7721868952170308, 0.7424242424242424, 0.8044354838709677, 0.9626095118898623, ""], "B-WORK_OF_ART": [0.2988505742692562, 0.4642857142691327, 0.2203389830471129, 0, "{'O': 14, 'B-ORG': 7, 'B-PERSON': 10, 'B-FAC': 8, 'B-NORP': 2, 'B-GPE': 2, 'B-EVENT': 1, 'B-LOC': 2}"], "I-WORK_OF_ART": [0.4465116274457545, 0.6315789473601108, 0.3453237410047099, 0, "{'B-PERSON': 10, 'I-PERSON': 8, 'O': 25, 'I-ORG': 20, 'I-FAC': 14, 'I-GPE': 2, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 6, 'I-EVENT': 1, 'B-WORK_OF_ART': 3}"], "O": [0.9892881198682733, 0.9922070316898807, 0.9863863325944116, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'I-WORK_OF_ART': 22, 'B-ORG': 16, 'B-CARDINAL': 185, 'I-EVENT': 17, 'B-GPE': 18, 'B-PERSON': 81, 'B-DATE': 65, 'I-CARDINAL': 17, 'I-DATE': 68, 'B-QUANTITY': 5, 'I-QUANTITY': 4, 'B-EVENT': 6, 'I-MONEY': 6, 'B-ORDINAL': 12, 'I-ORG': 2, 'B-LOC': 11, 'I-PERSON': 16, 'B-NORP': 22, 'B-MONEY': 1, 'B-LANGUAGE': 1, 'B-FAC': 2, 'I-FAC': 2, 'I-TIME': 3, 'I-LOC': 6, 'B-PERCENT': 2, 'I-PERCENT': 1, 'I-GPE': 13}"], "B-GPE": [0.8896484369992247, 0.9019801980189089, 0.8776493256253587, 0, "{'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-PERSON': 21, 'B-NORP': 52, 'O': 8, 'I-GPE': 7, 'I-EVENT': 2, 'B-LOC': 22, 'B-ORG': 2, 'I-LOC': 6, 'B-FAC': 2, 'B-CARDINAL': 1}"], "B-CARDINAL": [0.6181277855686342, 0.48484848484735465, 0.8524590163899489, 0, "{'I-CARDINAL': 15, 'I-MONEY': 2, 'O': 15, 'B-DATE': 3, 'I-PERCENT': 1}"], "B-PERSON": [0.8743416097351833, 0.8091922005559761, 0.9509001636645649, 0, "{'I-PERSON': 9, 'O': 10, 'B-GPE': 6, 'B-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'B-MONEY': 1}"], "I-PERSON": [0.9517446171677454, 0.9303338171249197, 0.9741641337371213, 0, "{'B-PERSON': 8, 'O': 4, 'I-LOC': 2, 'I-EVENT': 2, 'I-MONEY': 1}"], "B-ORG": [0.7504302920970373, 0.724252491691946, 0.778571428568648, 0, "{'O': 23, 'B-LOC': 9, 'B-EVENT': 2, 'I-ORG': 15, 'B-GPE': 5, 'I-LOC': 2, 'B-WORK_OF_ART': 4, 'B-PERSON': 1, 'B-NORP': 1}"], "I-ORG": [0.7725918565012933, 0.7284644194742913, 0.8224101479898046, 0, "{'I-LOC': 18, 'I-EVENT': 2, 'B-NORP': 2, 'O': 36, 'I-WORK_OF_ART': 6, 'B-GPE': 10, 'B-ORG': 6, 'I-GPE': 2, 'B-FAC': 1, 'I-FAC': 1}"], "B-NORP": [0.830860533628521, 0.7466666666646756, 0.9364548494951959, 0, "{'O': 12, 'I-FAC': 2, 'B-ORG': 1, 'I-NORP': 4}"], "B-FAC": [0.22377622337014036, 0.39999999999, 0.15533980582373455, 0, "{'B-ORG': 26, 'O': 2, 'B-LOC': 25, 'I-LOC': 1, 'B-GPE': 29, 'I-FAC': 2, 'B-PRODUCT': 2}"], "B-DATE": [0.7975903609444303, 0.7715617715599731, 0.8254364089754976, 0, "{'I-DATE': 12, 'O': 46, 'B-CARDINAL': 7, 'I-EVENT': 4, 'B-EVENT': 1}"], "I-DATE": [0.8242870280173769, 0.8175182481736907, 0.8311688311672891, 0, "{'I-CARDINAL': 6, 'I-EVENT': 4, 'O': 45, 'B-DATE': 23, 'B-CARDINAL': 11, 'B-ORDINAL': 2}"], "I-FAC": [0.3071428567656633, 0.6142857142769388, 0.2047619047609297, 0, "{'I-ORG': 66, 'O': 7, 'B-LOC': 2, 'I-LOC': 51, 'I-GPE': 25, 'B-FAC': 9, 'B-ORG': 3, 'I-PRODUCT': 4}"], "B-LOC": [0.6449704137043697, 0.5767195767165253, 0.7315436241561641, 0, "{'O': 2, 'B-GPE': 22, 'B-ORG': 4, 'B-NORP': 2, 'I-PERSON': 2, 'B-PERSON': 4, 'I-LOC': 2, 'B-FAC': 2}"], "I-GPE": [0.7945205474426311, 0.781144781142151, 0.8083623693351625, 0, "{'I-LOC': 33, 'O': 6, 'B-GPE': 3, 'B-ORG': 2, 'B-LOC': 2, 'I-ORG': 2, 'I-PERSON': 3, 'I-FAC': 4}"], "B-EVENT": [0.597938143836752, 0.7435897435706772, 0.